[
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Efecto Javier Milei: las razones por las que el mercado espera un aumento en el precio de las propiedades",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/propiedades/casas-y-departamentos/efecto-javier-milei-las-razones-por-las-que-el-mercado-espera-un-aumento-en-el-precio-de-las-nid30112023/",
        "summary": "El triunfo de Milei en las elecciones presidenciales ilusiona al mercado inmobiliario y se predice un aumento de los precios de las propiedades",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 10:13:51 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Casas y Departamentos",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Hernan Zenteno"
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Un empresario argentino dio su versi\u00f3n de por qu\u00e9 Javier Milei quiere ser jud\u00edo",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/un-empresario-argentino-explico-por-que-javier-milei-quiere-ser-judio-nid30112023/",
        "summary": "Mart\u00edn Varsavsky, fundador de cinco \u201cunicornios\u201d, fue consultado en Madrid por el deseo que expres\u00f3 el presidente electo de convertirse a esa religi\u00f3n",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 11:28:45 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Gentileza El Pa\u00eds"
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "\u201cDe esas cosas no se sol\u00eda hablar\u201d: son j\u00f3venes, l\u00edderes en sus entidades y cuentan qu\u00e9 esperan de Milei",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/economia/campo/de-esas-cosas-no-se-solia-hablar-son-jovenes-lideres-en-sus-entidades-y-cuentan-que-esperan-de-milei-nid30112023/",
        "summary": "Tomas F\u00f6hrig, presidente del Ateneo de la Sociedad Rural Argentina [SRA], Luciano Mi\u00f1ola, secretario de Juventud de la Federaci\u00f3n Agraria Argentina [FAA], Fabio Zamora, presidente de la mesa de juventudes de Coninagro y Facundo Duarte, presidente del Ateneo de Confederaciones Rurales Argentinas [CRA], detallaron a LA NACION sus expectativas con el nuevo gobierno",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 11:52:39 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Campo",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Archivo LA NACION"
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Efecto Javier Milei: las razones por las que el mercado espera un aumento en el precio de las propiedades",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/propiedades/casas-y-departamentos/efecto-javier-milei-las-razones-por-las-que-el-mercado-espera-un-aumento-en-el-precio-de-las-nid30112023/",
        "summary": "El triunfo de Milei en las elecciones presidenciales ilusiona al mercado inmobiliario y se predice un aumento de los precios de las propiedades",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 12:30:28 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Casas y Departamentos",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Hernan Zenteno"
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Carlos Horacio Torrendell ser\u00e1 el secretario de Educaci\u00f3n de Javier Milei",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/carlos-horacio-torrendell-sera-el-secretario-de-educacion-de-javier-milei-nid30112023/",
        "summary": "El \u00e1rea depender\u00e1 del superministerio de Capital Humano, que tambi\u00e9n absorber\u00e1, Salud, Trabajo y Desarrollo Social, comandado por Sandra Pettovello",
        "published": "Fri, 01 Dec 2023 00:39:46 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]