[
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "Pa\u00eds y Mund ",
        "title": "La Asamblea Legislativa proclam\u00f3 a la f\u00f3rmula presidencial de Milei y Villarruel",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/29/812723-la-asamblea-legislativa-proclamo-a-la-formula-presidencial-de-milei-y-villarruel",
        "summary": "El presidente electo y su vicepresidenta se encuentran en el recinto. Cristina Kirchner fue la encargada de presidir la Asamblea Legislativa.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 18:53:16 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "Pa\u00eds y Mund ",
        "title": "La Asamblea Legislativa proclam\u00f3 a la f\u00f3rmula presidencial de Milei y Villarruel",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/29/812723-la-asamblea-legislativa-proclamo-a-la-formula-presidencial-de-milei-y-villarruel",
        "summary": "El presidente electo y su vicepresidenta se encuentran en el recinto. Cristina Kirchner fue la encargada de presidir la Asamblea Legislativa.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 18:53:16 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "Pa\u00eds y Mund ",
        "title": "Confirmaron a Manuel Adorni como vocero presidencial de Javier Milei",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/30/812802-confirmaron-a-manuel-adorni-como-vocero-presidencial-de-javier-milei",
        "summary": "Se trata de un consultor econ\u00f3mico y colaborador en distintos medios de comunicaci\u00f3n como Radio Rivadavia, el canal A24 y el portal digital Infobae, entre otros.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 12:15:04 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "Pa\u00eds y Mund ",
        "title": "Confirmaron a Manuel Adorni como vocero presidencial de Javier Milei",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/30/812802-confirmaron-a-manuel-adorni-como-vocero-presidencial-de-javier-milei",
        "summary": "Se trata de un consultor econ\u00f3mico y colaborador en distintos medios de comunicaci\u00f3n como Radio Rivadavia, el canal A24 y el portal digital Infobae, entre otros.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 12:15:04 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]