[
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "Pa\u00eds y Mund ",
        "title": "Asunci\u00f3n de Javier Milei: confirman c\u00f3mo ser\u00e1 la ceremonia en el Congreso",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/12/02/813072-asuncion-de-javier-milei-confirman-como-sera-la-ceremonia-en-el-congreso",
        "summary": "El excanciller Jorge Faurie dio detalles sobre la jura del presidente electo. Adelant\u00f3 d\u00f3nde brindar\u00e1 Milei \"un mensaje a la Naci\u00f3n \" y qu\u00e9 invitados confirmaron su asistencia. Tambi\u00e9n se estudia que recorra la distancia a la Casa Rosada en un auto descapotable.",
        "published": "Sat, 02 Dec 2023 19:20:03 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]