[
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "Pa\u00eds y Mund ",
        "title": "Milei lleg\u00f3 a Estados Unidos y visita la tumba de un rabino en Nueva York",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/27/812481-milei-llego-a-estados-unidos-y-visita-la-tumba-de-un-rabino-en-nueva-york",
        "summary": "Milei visitar\u00e1 luego de su paso por Nueva York, la capital estadounidense, Washington, donde mantendr\u00e1 una reuni\u00f3n con funcionarios del Fondo Monetario Internacional (FMI), la Casa Blanca y el Tesoro.",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 14:53:37 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "Pa\u00eds y Mund ",
        "title": "Milei confirm\u00f3 que Luis Caputo ser\u00e1 su ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/29/812706-milei-confirmo-que-luis-caputo-sera-su-ministro-de-economia",
        "summary": "Tras regresar al pa\u00eds, el presidente electo asegur\u00f3 que el financista, a qui\u00e9n le reconoce \"su experiencia para poder resolver el problema de las Leliqs\", estar\u00e1 al frente del Palacio de Hacienda.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 12:57:04 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "Pa\u00eds y Mund ",
        "title": "Milei confirm\u00f3 que Luis Caputo ser\u00e1 su ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/29/812706-milei-confirmo-que-luis-caputo-sera-su-ministro-de-economia",
        "summary": "Tras regresar al pa\u00eds, el presidente electo asegur\u00f3 que el financista, a qui\u00e9n le reconoce \"su experiencia para poder resolver el problema de las Leliqs\", estar\u00e1 al frente del Palacio de Hacienda.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 12:57:04 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "Pa\u00eds y Mund ",
        "title": "La Asamblea Legislativa proclam\u00f3 a la f\u00f3rmula presidencial de Milei y Villarruel",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/29/812723-la-asamblea-legislativa-proclamo-a-la-formula-presidencial-de-milei-y-villarruel",
        "summary": "El presidente electo y su vicepresidenta se encuentran en el recinto. Cristina Kirchner fue la encargada de presidir la Asamblea Legislativa.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 18:53:16 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]