[
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "RevistaLANACION",
        "title": "Ludovica Squirru analiz\u00f3 la personalidad de Javier Milei como presidente: \u201cDefiende su territorio\u201d",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/lifestyle/en-las-redes/ludovica-squirru-analizo-la-personalidad-de-javier-milei-como-presidente-defiende-su-territorio-nid23112023/",
        "summary": "El l\u00edder de La Libertad Avanza asumir\u00e1 el cargo el 10 de diciembre, tras consagrarse ganador del balotaje frente a Sergio Massa; qu\u00e9 deparar\u00e1 el pr\u00f3ximo a\u00f1o seg\u00fan la astr\u00f3loga",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 09:35:19 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "En las redes",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Archivo"
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "RevistaLANACION",
        "title": "Nueva baja: uno de los asesores econ\u00f3micos de Milei anunci\u00f3 que se va de LLA",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/nueva-baja-uno-de-los-asesores-economicos-clave-de-milei-anuncio-que-se-va-de-lla-nid24112023/",
        "summary": "Carlos Rodr\u00edguez, apuntado como jefe del equipo econ\u00f3mico del partido libertario, confirm\u00f3 su salida en redes: \u201cComunico mi decisi\u00f3n indeclinable de terminar toda relaci\u00f3n\u201d",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 12:58:08 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "RevistaLANACION",
        "title": "As\u00ed est\u00e1 el gabinete de Javier Milei: uno por uno, todos los nombres",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/asi-esta-el-gabinete-de-javier-milei-uno-por-uno-todos-los-nombres-nid23112023/",
        "summary": "Mientras el presidente electo define el futuro de su gabinete, las bajas de Ocampo y P\u00edparo obligaron a los equipos t\u00e9cnicos a trabajar a contrarreloj; el dirigente libertario debi\u00f3 postergar su viaje a los Estados Unidos",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 17:46:32 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]