[
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Energ\u00eda",
        "title": "El plan de Milei en materia energ\u00e9tica: Tarifas reales, subsidio a la demanda e inversi\u00f3n privada",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/08/17/84810-el-plan-de-milei-en-materia-energetica-tarifas-reales-subsidio-a-la-demanda-e-inversion-privada",
        "summary": "",
        "published": "Thu, 17 Aug 2023 11:57:13 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Energ\u00eda",
        "title": "El plan de Milei en materia energ\u00e9tica: Tarifas reales, subsidio a la demanda e inversi\u00f3n privada",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/08/17/84810-el-plan-de-milei-en-materia-energetica-tarifas-reales-subsidio-a-la-demanda-e-inversion-privada",
        "summary": "",
        "published": "Thu, 17 Aug 2023 11:57:13 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Energ\u00eda",
        "title": "El plan de Milei en materia energ\u00e9tica: Tarifas reales, subsidio a la demanda e inversi\u00f3n privada",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/08/17/84810-el-plan-de-milei-en-materia-energetica-tarifas-reales-subsidio-a-la-demanda-e-inversion-privada",
        "summary": "",
        "published": "Thu, 17 Aug 2023 11:57:13 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]