[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Opini\u00f3n",
        "title": "El rol de la oposici\u00f3n en el futuro gobierno de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Axel Kicillof, Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta 20231128\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/axel-kicillof-wado-de-pedro-sergio-massa-y-horacio-rodriguez-larreta-20231128-1708244.jpg\" /></p>Axel Kicillof, posible futuro l\u00edder de la oposici\u00f3n, sufrir\u00e1 un deterioro de su imagen cuando el gobierno central disminuya el env\u00edo de fondos a la provincia de Buenos Aires. Qu\u00e9 lugar ocupar\u00e1n Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 17:36:49 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Opini\u00f3n",
        "title": "El rol de la oposici\u00f3n en el futuro gobierno de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Axel Kicillof, Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta 20231128\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/axel-kicillof-wado-de-pedro-sergio-massa-y-horacio-rodriguez-larreta-20231128-1708244.jpg\" /></p>Axel Kicillof, posible futuro l\u00edder de la oposici\u00f3n, sufrir\u00e1 un deterioro de su imagen cuando el gobierno central disminuya el env\u00edo de fondos a la provincia de Buenos Aires. Qu\u00e9 lugar ocupar\u00e1n Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 17:36:49 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Opini\u00f3n",
        "title": "El rol de la oposici\u00f3n en el futuro gobierno de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Axel Kicillof, Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta 20231128\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/axel-kicillof-wado-de-pedro-sergio-massa-y-horacio-rodriguez-larreta-20231128-1708244.jpg\" /></p>Axel Kicillof, posible futuro l\u00edder de la oposici\u00f3n, sufrir\u00e1 un deterioro de su imagen cuando el gobierno central disminuya el env\u00edo de fondos a la provincia de Buenos Aires. Qu\u00e9 lugar ocupar\u00e1n Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 17:36:49 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Opini\u00f3n",
        "title": "El rol de la oposici\u00f3n en el futuro gobierno de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Axel Kicillof, Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta 20231128\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/axel-kicillof-wado-de-pedro-sergio-massa-y-horacio-rodriguez-larreta-20231128-1708244.jpg\" /></p>Axel Kicillof, posible futuro l\u00edder de la oposici\u00f3n, sufrir\u00e1 un deterioro de su imagen cuando el gobierno central disminuya el env\u00edo de fondos a la provincia de Buenos Aires. Qu\u00e9 lugar ocupar\u00e1n Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 17:36:49 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Opini\u00f3n",
        "title": "El rol de la oposici\u00f3n en el futuro gobierno de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Axel Kicillof, Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta 20231128\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/axel-kicillof-wado-de-pedro-sergio-massa-y-horacio-rodriguez-larreta-20231128-1708244.jpg\" /></p>Axel Kicillof, posible futuro l\u00edder de la oposici\u00f3n, sufrir\u00e1 un deterioro de su imagen cuando el gobierno central disminuya el env\u00edo de fondos a la provincia de Buenos Aires. Qu\u00e9 lugar ocupar\u00e1n Wado de Pedro, Sergio Massa y Horacio Rodr\u00edguez Larreta. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-rol-de-la-oposicion-en-el-futuro-gobierno-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 17:36:49 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]