[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Opini\u00f3n",
        "title": "Peronistas \"tentados\": desmienten que Scioli vaya a ser Secretario de Turismo de Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/opinion/peronistas-tentados-desmienten-que-scioli-vaya-a-ser-secretario-de-turismo-de-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Daniel Scioli\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/08/08/trim/540/304/daniel-scioli-1626886.jpg\" /></p>En medio de las versiones que indicaban que el actual embajador en Brasil encabece la cartera, su entorno rechaz\u00f3 las suposiciones.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/opinion/peronistas-tentados-desmienten-que-scioli-vaya-a-ser-secretario-de-turismo-de-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Sat, 25 Nov 2023 22:35:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Opini\u00f3n",
        "title": "Peronistas \"tentados\": desmienten que Scioli vaya a ser Secretario de Turismo de Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/opinion/peronistas-tentados-desmienten-que-scioli-vaya-a-ser-secretario-de-turismo-de-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Daniel Scioli\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/08/08/trim/540/304/daniel-scioli-1626886.jpg\" /></p>En medio de las versiones que indicaban que el actual embajador en Brasil encabece la cartera, su entorno rechaz\u00f3 las suposiciones.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/opinion/peronistas-tentados-desmienten-que-scioli-vaya-a-ser-secretario-de-turismo-de-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Sat, 25 Nov 2023 22:35:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Opini\u00f3n",
        "title": "El original pr\u00f3cer que eligi\u00f3 Milei para su primera ley",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-original-procer-que-eligio-milei-para-su-primera-ley-por-carlos-burgueno.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"20231126_motosierras_milei_temes_g\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/25/trim/540/304/20231126motosierrasmileitemesg-1706469.jpg\" /></p>El abogado Roberto Dromi fue el arquitecto de la reforma del Estado de Carlos Menem. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/opinion/el-original-procer-que-eligio-milei-para-su-primera-ley-por-carlos-burgueno.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 02:55:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]