[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Polic\u00eda",
        "title": "Encontraron una carta amenazante junto a un hombre asesinado en Rosario: \"Si gana Milei va a haber m\u00e1s muerte\"",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/policia/encontraron-una-carta-amenazante-junto-a-un-hombre-asesinado-en-rosario-si-gana-milei-va-a-haber-mas-muerte.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Rosario violenta\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/08/25/trim/540/304/rosario-violenta-1639276.jpg\" /></p>El mensaje fue hallado en un bolsillo de la v\u00edctima, identificada como H\u00e9ctor Miguel Gait\u00e1n, de 34 a\u00f1os. Le dieron dos disparos en la cabeza al bajarlo de un auto la noche del domingo en la zona oeste de la ciudad.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/policia/encontraron-una-carta-amenazante-junto-a-un-hombre-asesinado-en-rosario-si-gana-milei-va-a-haber-mas-muerte.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 21 Nov 2023 00:12:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Polic\u00eda",
        "title": "Encontraron una carta amenazante junto a un hombre asesinado en Rosario: \"Si gana Milei va a haber m\u00e1s muerte\"",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/policia/encontraron-una-carta-amenazante-junto-a-un-hombre-asesinado-en-rosario-si-gana-milei-va-a-haber-mas-muerte.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Rosario violenta\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/08/25/trim/540/304/rosario-violenta-1639276.jpg\" /></p>El mensaje fue hallado en un bolsillo de la v\u00edctima, identificada como H\u00e9ctor Miguel Gait\u00e1n, de 34 a\u00f1os. Le dieron dos disparos en la cabeza al bajarlo de un auto la noche del domingo en la zona oeste de la ciudad.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/policia/encontraron-una-carta-amenazante-junto-a-un-hombre-asesinado-en-rosario-si-gana-milei-va-a-haber-mas-muerte.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 21 Nov 2023 00:12:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Polic\u00eda",
        "title": "Encontraron una carta amenazante junto a un hombre asesinado en Rosario: \"Si gana Milei va a haber m\u00e1s muerte\"",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/policia/encontraron-una-carta-amenazante-junto-a-un-hombre-asesinado-en-rosario-si-gana-milei-va-a-haber-mas-muerte.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Rosario violenta\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/08/25/trim/540/304/rosario-violenta-1639276.jpg\" /></p>El mensaje fue hallado en un bolsillo de la v\u00edctima, identificada como H\u00e9ctor Miguel Gait\u00e1n, de 34 a\u00f1os. Le dieron dos disparos en la cabeza al bajarlo de un auto la noche del domingo en la zona oeste de la ciudad.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/policia/encontraron-una-carta-amenazante-junto-a-un-hombre-asesinado-en-rosario-si-gana-milei-va-a-haber-mas-muerte.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 21 Nov 2023 00:12:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Polic\u00eda",
        "title": "La asunci\u00f3n de Milei: crearon un \"comando unificado\" de seguridad y definen los \u00faltimos detalles para la ceremonia",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/policia/la-asuncion-de-milei-como-es-el-comando-unificado-que-se-creo-para-la-seguridad-del-10-de-diciembre.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Traspaso de mando\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/30/trim/540/304/traspaso-de-mando-1709333.jpg\" /></p>A casi una semana de la asunci\u00f3n presidencial, las autoridades entrantes y salientes trabajan en el operativo que se pondr\u00e1 en marcha.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/policia/la-asuncion-de-milei-como-es-el-comando-unificado-que-se-creo-para-la-seguridad-del-10-de-diciembre.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 11:56:58 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Polic\u00eda",
        "title": "La asunci\u00f3n de Javier Milei: crearon un \"comando unificado\" de seguridad y definen los \u00faltimos detalles para la ceremonia",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/policia/la-asuncion-de-milei-como-es-el-comando-unificado-que-se-creo-para-la-seguridad-del-10-de-diciembre.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Traspaso de mando\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/30/trim/540/304/traspaso-de-mando-1709333.jpg\" /></p>A casi una semana de la asunci\u00f3n presidencial, las autoridades entrantes y salientes trabajan en el operativo que se pondr\u00e1 en marcha.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/policia/la-asuncion-de-milei-como-es-el-comando-unificado-que-se-creo-para-la-seguridad-del-10-de-diciembre.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 11:56:58 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]