[
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "SuplementoModayBelleza",
        "title": "Milei aterriza en EE.UU. como presidente electo: qu\u00e9 buscar\u00e1 con sus reuniones en Washington",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/milei-aterriza-en-eeuu-como-presidente-electo-que-buscara-con-sus-reuniones-en-washington-nid27112023/",
        "summary": "Tendr\u00e1 encuentros en el Tesoro, la Casa Blanca, el Departamento de Estado y el FMI en las que podr\u00e1 comenzar a tejer v\u00ednculos decisivos para sus planes de gobierno",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 11:50:56 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "SuplementoModayBelleza",
        "title": "Santiago Cafiero cruz\u00f3 a Javier Milei por el n\u00famero de desaparecidos en la \u00faltima dictadura: \u201cSon 30 mil\u201d",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/santiago-cafiero-cruzo-a-javier-milei-por-el-numero-de-desaparecidos-en-la-ultima-dictadura-son-30-nid27112023/",
        "summary": "El canciller reivindic\u00f3 la lucha de Abuelas y Madres de Plaza de Mayo; el presidente electo hab\u00eda dicho en uno de los debates que la cifra de desaparecidos era de 8753",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 19:40:44 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Archivo"
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "SuplementoModayBelleza",
        "title": "Otro problema para Milei: el Gobierno busca trasladarle un costo millonario del juicio por YPF",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/economia/otro-problema-para-milei-el-gobierno-busca-trasladarle-un-costo-millonario-del-juicio-de-ypf-nid27112023/",
        "summary": "El estudio de abogados que representa al pa\u00eds pidi\u00f3 pasar un pago que reclaman los demandantes al 10 de enero pr\u00f3ximo, una vez que asuma el pr\u00f3ximo presidente; deb\u00edan pagar el 5 de diciembre",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 00:36:34 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Econom\u00eda",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Luis Robayo"
    }
]