[
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Actualidad ",
        "title": "C\u00f3mo est\u00e1 conformado el equipo econ\u00f3mico de Milei a d\u00edas de iniciar la gesti\u00f3n",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/12/01/89749-como-esta-conformado-el-equipo-economico-de-milei-a-dias-de-iniciar-la-gestion",
        "summary": "Quienes son los nombres ya confirmados, y qu\u00e9 dependencias a\u00fan est\u00e1n sin definici\u00f3n.",
        "published": "Sat, 02 Dec 2023 00:00:42 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]