[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Gobernadores peronistas se re\u00fanen el martes en la Ciudad para unificar posturas frente a Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/ambito-nacional/gobernadores-peronistas-preparan-cumbre-unificar-posturas-javier-milei-n5882729",
        "summary": "<p>Golpeados y en repliegue, los mandatarios tendr\u00e1n su primera cumbre tras la victoria del libertario. El salte\u00f1o Gustavo S\u00e1enz ya mostr\u00f3 foto con Guillermo Francos. Anticipo de \u00c1mbito.</p>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 10:19:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Gobernadores peronistas se re\u00fanen el martes en la Ciudad para unificar posturas frente a Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/ambito-nacional/gobernadores-peronistas-preparan-cumbre-unificar-posturas-javier-milei-n5882729",
        "summary": "<p>Golpeados y en repliegue, los mandatarios tendr\u00e1n su primera cumbre tras la victoria del libertario. El salte\u00f1o Gustavo S\u00e1enz ya mostr\u00f3 foto con Guillermo Francos. Anticipo de \u00c1mbito.</p>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 10:19:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]