[
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Mundo ",
        "title": "Javier Milei suspendi\u00f3 su viaje a Estados Unidos",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/23/410940-javier-milei-suspendio-su-viaje-a-estados-unidos",
        "summary": "A cuatro d\u00edas de consagrase como presidente electo, el libertario y su equipo terminar\u00e1 de darle forma a su equipo en las pr\u00f3ximas horas.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:55:30 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Mundo ",
        "title": "Javier Milei suspendi\u00f3 su viaje a Estados Unidos",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/23/410940-javier-milei-suspendio-su-viaje-a-estados-unidos",
        "summary": "A cuatro d\u00edas de consagrase como presidente electo, el libertario y su equipo terminar\u00e1 de darle forma a su equipo en las pr\u00f3ximas horas.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:55:30 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]