[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Mart\u00edn Menem se reuni\u00f3 con Milei y habl\u00f3 luego de ser postulado como presidente en Diputados",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/aca-con-nuestro-candidato-a-presidente-en-diputados-milei-se-reunio-con-martin-menem.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"20231202 Javier Milei se reuni\u00f3 con Mart\u00edn Menem\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/12/02/trim/540/304/20231202-javier-milei-se-reunio-con-martin-menem-1710902.jpg\" /></p>Horas despu\u00e9s de que la oficina del presidente electo confirmara al ex candidato a gobernador de La Rioja, ambos se reunieron en el Hotel Libertador. El efusivo recibimiento de Karina Milei y la frase de un Menem envalentonado que habl\u00f3 de \"cambiar la historia de la Argentina\". <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/aca-con-nuestro-candidato-a-presidente-en-diputados-milei-se-reunio-con-martin-menem.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Sat, 02 Dec 2023 21:44:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Mart\u00edn Menem",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/martin-menem",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]