[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "C\u00f3mo es el avi\u00f3n privado que alquil\u00f3 Javier Milei para ir a Estados Unidos",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/como-es-el-avion-privado-que-alquilo-javier-milei-para-ir-a-estados-unidos.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Milei y su viaje en avi\u00f3n\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/milei-y-su-viaje-en-avion-1706916.jpg\" /></p>El presidente electo llegar\u00e1 este lunes por la tarde a Nueva York y este martes volver\u00eda a la Argentina para emprender la \u00faltima etapa del armado de su gobierno. El itinerario previsto y los integrantes de una reducida comitiva. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/como-es-el-avion-privado-que-alquilo-javier-milei-para-ir-a-estados-unidos.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 11:20:47 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Estados Unidos",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/estados-unidos",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "C\u00f3mo es el avi\u00f3n privado que alquil\u00f3 Javier Milei para ir a Estados Unidos",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/como-es-el-avion-privado-que-alquilo-javier-milei-para-ir-a-estados-unidos.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Milei y su viaje en avi\u00f3n\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/milei-y-su-viaje-en-avion-1706916.jpg\" /></p>El presidente electo llegar\u00e1 este lunes por la tarde a Nueva York y este martes volver\u00eda a la Argentina para emprender la \u00faltima etapa del armado de su gobierno. El itinerario previsto y los integrantes de una reducida comitiva. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/como-es-el-avion-privado-que-alquilo-javier-milei-para-ir-a-estados-unidos.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 11:20:47 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Estados Unidos",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/estados-unidos",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Guzm\u00e1n pone dudas sobre la legalidad del \"plan Caputo\" y relativiza la motosierra de Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/martin-guzman-pone-en-duda-la-legalidad-de-un-eventual-credito-de-luis-caputo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"El ex ministro de Econom\u00eda, Mart\u00edn Guzm\u00e1n.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/el-ex-ministro-de-economia-martin-guzman-1707281.jpg\" /></p>En 2021, el ex ministro de Econom\u00eda del Frente de Todos envi\u00f3 una ley que obliga a los gobiernos a pasar por el Congreso para aprobar la emisi\u00f3n de deuda y que obstaculizar\u00eda el programa de Luis \"Toto\" Caputo. La propuesta de Guzm\u00e1n para solucionar el problema de las Leliqs.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/martin-guzman-pone-en-duda-la-legalidad-de-un-eventual-credito-de-luis-caputo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 23:25:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Mart\u00edn Guzm\u00e1n",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/martin-guzman",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Luis Caputo",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/luis-caputo",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]