[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Stornelli pidi\u00f3 indagar al sindicalista de Aerol\u00edneas que dijo que Milei \"nos va a tener que matar\"",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/stornelli-denuncio-al-sindicalista-de-aerolineas-que-dijo-que-milei-nos-va-a-tener-que-matar.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Pablo Bir\u00f3 secretario General de APLA\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/22/trim/540/304/pablo-biro-secretario-general-de-apla-1703993.jpg\" /></p>Es Pablo Bir\u00f3, de la Asociaci\u00f3n de Pilotos de L\u00edneas A\u00e9reas, que hab\u00eda declarado en contra de las intenciones privatizadoras de la empresa. El fiscal quiere que sea indagado. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/stornelli-denuncio-al-sindicalista-de-aerolineas-que-dijo-que-milei-nos-va-a-tener-que-matar.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 10:38:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Pablo Bir\u00f3",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/pablo-biro",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Carlos Stornelli",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/carlos-stornelli",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Stornelli pidi\u00f3 indagar al sindicalista de Aerol\u00edneas que dijo que Milei \"nos va a tener que matar\"",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/stornelli-denuncio-al-sindicalista-de-aerolineas-que-dijo-que-milei-nos-va-a-tener-que-matar.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Pablo Bir\u00f3 secretario General de APLA\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/22/trim/540/304/pablo-biro-secretario-general-de-apla-1703993.jpg\" /></p>Es Pablo Bir\u00f3, de la Asociaci\u00f3n de Pilotos de L\u00edneas A\u00e9reas, que hab\u00eda declarado en contra de las intenciones privatizadoras de la empresa. El fiscal quiere que sea indagado. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/stornelli-denuncio-al-sindicalista-de-aerolineas-que-dijo-que-milei-nos-va-a-tener-que-matar.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 10:38:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Pablo Bir\u00f3",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/pablo-biro",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Carlos Stornelli",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/carlos-stornelli",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]