[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Javier Milei confirm\u00f3 a Luis Caputo como ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/javier-milei-confirmo-a-luis-caputo-como-ministro-de-economia.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Milei \" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/milei-1707169.jpg\" /></p>De regreso de EE.UU. dijo que tanto el Tesoro como el FMI \"comprenden a la perfecci\u00f3n la problem\u00e1tica de Argentina\". <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/javier-milei-confirmo-a-luis-caputo-como-ministro-de-economia.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 10:54:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Javier Milei lleg\u00f3 de Estados Unidos, confirm\u00f3 a Luis Caputo y se re\u00fane con sus diputados",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/milei-lleg\u00f3-de-eeuu-confirm\u00f3-a-Caputo-y-se-re\u00fane-con-sus-diputados-modof.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/29/trim/540/304/javier-milei-1708438.jpg\" /></p>El presidente electo regres\u00f3 este mi\u00e9rcoles al pa\u00eds y asegur\u00f3 que \"Toto\" Caputo ser\u00e1 su ministro de Econom\u00eda. Adem\u00e1s, hoy se reunir\u00e1 con sus legisladores. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/milei-lleg\u00f3-de-eeuu-confirm\u00f3-a-Caputo-y-se-re\u00fane-con-sus-diputados-modof.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 12:12:52 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Cristina Kirchner",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/cristina-kirchner",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Mauricio Macri",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/mauricio-macri",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Luis Caputo",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/luis-caputo",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Diputados",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/diputados",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Senado",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/senado",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Modo Fontevecchia",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/modo-fontevecchia",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "\u00bfQu\u00e9 es la estanflaci\u00f3n que espera Milei y cu\u00e1les son sus duras consecuencias?",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/que-es-la-estanflacion-que-espera-milei-y-cuales-son-sus-duras-consecuencias.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Precios al Consumidor - C\u00f3rdoba\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/13/trim/540/304/precios-al-consumidor-cordoba-1697071.jpg\" /></p>En di\u00e1logo radial, el presidente electo asegur\u00f3 que en los pr\u00f3ximos meses habr\u00e1 estancamiento econ\u00f3mico acompa\u00f1ado de alta suba de precios.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/que-es-la-estanflacion-que-espera-milei-y-cuales-son-sus-duras-consecuencias.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 13:30:55 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Desaparecidos, Malvinas y el Ministerio de Mujeres: los pol\u00e9micos tuits de Manuel Adorni, vocero de Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/los-polemicos-tuits-de-manuel-adorni-el-vocero-de-presidencial-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Vocero Presidencial Manuel Adorni\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/29/trim/540/304/vocero-presidencial-manuel-adorni-1708746.jpg\" /></p>El analista y consultor financiero ha cosechado fan\u00e1ticos y detractores en las redes sociales por su estilo ir\u00f3nico y provocador. Este a\u00f1o gan\u00f3 el Mart\u00edn Fierro Digital a \"Mejor Twittero\" y ser\u00e1 portavoz del presidente electo <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/los-polemicos-tuits-de-manuel-adorni-el-vocero-de-presidencial-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 22:56:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Manuel Adorni",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/manuel-adorni",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Vocero",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/vocero",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Twitter",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/twitter",
                "label": null
            },
            {
                "term": "La Libertad Avanza",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/la-libertad-avanza",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]