[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Empresario argentino asegur\u00f3 por qu\u00e9 Javier Milei quiere ser jud\u00edo: \"Hace cosas que no tienen sentido\"",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/un-empresario-argentino-aseguro-por-que-javier-milei-quiere-ser-judio-hace-cosas-que-no-tienen-sentido.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei en el Ohel en Nueva York\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/javier-milei-en-el-ohel-en-nueva-york-1707182.jpg\" /></p>Mart\u00edn Varsavsky, fundador de cinco \u201cunicornios\u201d, se\u00f1al\u00f3 que convertirse a esa religi\u00f3n le dar\u00eda \"cero popularidad\u201d. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/un-empresario-argentino-aseguro-por-que-javier-milei-quiere-ser-judio-hace-cosas-que-no-tienen-sentido.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 10:28:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Mart\u00edn Varsavsky",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/martin-varsavsky",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Juda\u00edsmo",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/judaismo",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Jud\u00edo",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/judio",
                "label": null
            },
            {
                "term": null,
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Mart\u00edn Llaryora: \u201cVamos a acompa\u00f1ar a Milei\u201d",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/martin-llaryora-vamos-a-acompanar-a-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"07-11-2023 Mart\u00edn Llaryora \" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/07/trim/540/304/07-11-2023-martin-llaryora-1692334.jpg\" /></p>\"Tenemos que acompa\u00f1ar, apoyar, pero cuidar los intereses de la Argentina\", dijo el gobernador electo de C\u00f3rdoba. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/martin-llaryora-vamos-a-acompanar-a-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 11:28:57 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Mart\u00edn Llaryora",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/martin-llaryora",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Juan Schiaretti",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/juan-schiaretti",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Obra P\u00fablica",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/obra-publica",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Impuesto A Las Ganancias",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/impuesto-a-las-ganancias",
                "label": null
            },
            {
                "term": "C\u00f3rdoba",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/cordoba",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Di St\u00e9fano tras los dichos de Milei sobre la estanflaci\u00f3n: \u201cLa vida va a ser un poco m\u00e1s dura\u201d",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/di-stefano-tras-los-dichos-de-milei-sobre-la-estanflacion-la-vida-va-a-ser-un-poco-mas-dura.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Salvador Di Stefano 20220513\" src=\"https://fotos.perfil.com/2022/05/13/trim/540/304/salvador-di-stefano-20220513-1356327.jpg\" /></p>\u201cTodos somos m\u00e1s pobres y tenemos menos dinero\u201d, sostuvo el economista. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/di-stefano-tras-los-dichos-de-milei-sobre-la-estanflacion-la-vida-va-a-ser-un-poco-mas-dura.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 12:03:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Estanflaci\u00f3n",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/estanflacion",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Inflaci\u00f3n",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/inflacion",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Salvador Di St\u00e9fano",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/salvador-di-stefano",
                "label": null
            },
            {
                "term": "D\u00f3lar",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/dolar",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Ajuste",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/ajuste",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Di St\u00e9fano tras los dichos de Milei sobre la estanflaci\u00f3n: \u201cLa vida va a ser un poco m\u00e1s dura\u201d",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/di-stefano-tras-los-dichos-de-milei-sobre-la-estanflacion-la-vida-va-a-ser-un-poco-mas-dura.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Salvador Di Stefano 20220513\" src=\"https://fotos.perfil.com/2022/05/13/trim/540/304/salvador-di-stefano-20220513-1356327.jpg\" /></p>\u201cTodos somos m\u00e1s pobres y tenemos menos dinero\u201d, sostuvo el economista. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/di-stefano-tras-los-dichos-de-milei-sobre-la-estanflacion-la-vida-va-a-ser-un-poco-mas-dura.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 12:03:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Estanflaci\u00f3n",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/estanflacion",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Inflaci\u00f3n",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/inflacion",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Salvador Di St\u00e9fano",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/salvador-di-stefano",
                "label": null
            },
            {
                "term": "D\u00f3lar",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/dolar",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Ajuste",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/ajuste",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Internaron de urgencia a Chiche Gelblung y fue visitado por Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/actualidad/internaron-de-urgencia-a-chiche-gelblung-y-fue-visitado-por-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Chiche Gelblung\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/07/25/trim/540/304/chiche-gelblung-1617466.jpg\" /></p>El conductor de 79 a\u00f1os fue internado en la cl\u00ednica Mater Dei y fuentes de LLA confirmaron la presencia del presidente electo en el lugar. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/actualidad/internaron-de-urgencia-a-chiche-gelblung-y-fue-visitado-por-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 01 Dec 2023 00:01:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Samuel\u00a0\"Chiche\" Gelblung",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/samuel-chiche-gelblung",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Internaci\u00f3n",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/internacion",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]