[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "\"Desregular, liberar y abrir mercados\", el plan del hombre de Milei para el campo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/plan-fernando-vilella-hombre-milei-para-campo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Fernando Vilella g_20231124\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/24/trim/540/304/fernando-vilella-g20231124-1705436.jpg\" /></p>Fernando Vilella se perfila para encabezar la Secretar\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca de la Naci\u00f3n y ya coment\u00f3 varias de sus ideas para el sector agroindustrial. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/plan-fernando-vilella-hombre-milei-para-campo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 08:30:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Fernando Vilella",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/fernando-vilella",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Campo",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/campo",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Agroindustria",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/agroindustria",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Carlos Rodr\u00edguez renunci\u00f3 al equipo econ\u00f3mico de Milei: cu\u00e1les fueron los motivos",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/carlos-rodriguez-renuncio-al-equipo-economico-de-javier-milei-cuales-fueron-los-motivos.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Carlos Rodr\u00edguez renunci\u00f3 al equipo econ\u00f3mico de Milei.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/24/trim/540/304/carlos-rodriguez-renuncio-al-equipo-economico-de-milei-1705603.jpg\" /></p>As\u00ed lo oficializ\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de X, ex Twitter, donde asegur\u00f3 que se trata de una \"decisi\u00f3n indeclinable\". Iba a integrar el Consejo de Asesores Econ\u00f3micos del inminente gobierno libertario. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/carlos-rodriguez-renuncio-al-equipo-economico-de-javier-milei-cuales-fueron-los-motivos.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 13:04:00 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Carlos Rodr\u00edguez",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/carlos-rodriguez",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "D\u00f3lar",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/dolar",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Luis Caputo",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/luis-caputo",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Banco Central",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/banco-central",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Elecciones 2023",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/elecciones-2023",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Marc Stanley no descart\u00f3 un viaje de Javier Milei a Washington la semana que viene e hizo un pedido a Villarruel",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/marc-stanley-no-descarto-un-viaje-de-javier-milei-a-washington-la-semana-que-viene-e-hizo-un-pedido-a-villarruel.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei Marc Stanley g_20230926\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/09/26/trim/540/304/javier-milei-marc-stanley-g20230926-1662531.jpg\" /></p>En rueda de prensa, el embajador de EE.UU. en Argentina cont\u00f3 una ins\u00f3lita an\u00e9cdota con el presidente electo y se mostr\u00f3 cauto frente al escenario que se viene <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/marc-stanley-no-descarto-un-viaje-de-javier-milei-a-washington-la-semana-que-viene-e-hizo-un-pedido-a-villarruel.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 17:16:28 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Estados Unidos",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/estados-unidos",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Marc Stanley",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/marc-stanley",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]