[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Internacional",
        "title": "ATE rechaz\u00f3 el no pago del aguinaldo: \"la motosierra de Milei empieza por el trabajador\"",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647428-ate-no-pago-aguinaldo.html",
        "summary": "La organizaci\u00f3n sindical rechaz\u00f3 en un documento la posibilidad de que no se abone el aguinaldo de diciembre a los trabajadores de la administraci\u00f3n p\u00fablica nacional, y se pregunt\u00f3 si \"el recorte del gasto anunciado por Milei no era solo para la pol\u00edtica\".",
        "published": "Wed, 22 Nov 2023 17:38:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]