[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Milei confirm\u00f3 que Luis Caputo ser\u00e1 su ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648022-milei-caputo-ministro-economia.html",
        "summary": "Tras regresar al pa\u00eds, el presidente electo asegur\u00f3 que el financista, a qui\u00e9n le reconoce \"su experiencia para poder resolver el problema de las Leliqs\", estar\u00e1 al frente del Palacio de Hacienda.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 08:58:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Milei confirm\u00f3 que Luis Caputo ser\u00e1 su ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648022-milei-caputo-ministro-economia.html",
        "summary": "Tras regresar al pa\u00eds, el presidente electo asegur\u00f3 que el financista, a qui\u00e9n le reconoce \"su experiencia para poder resolver el problema de las Leliqs\", estar\u00e1 al frente del Palacio de Hacienda.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 09:20:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Milei confirm\u00f3 que Luis Caputo ser\u00e1 su ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648022-milei-caputo-ministro-economia.html",
        "summary": "Tras regresar al pa\u00eds, el presidente electo asegur\u00f3 que el financista, a qui\u00e9n le reconoce \"su experiencia para poder resolver el problema de las Leliqs\", estar\u00e1 al frente del Palacio de Hacienda.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 09:20:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]