[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Gobernadores manifestaron acompa\u00f1ar a Milei pero piden \"di\u00e1logo\" para cuidar sus intereses",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648148-gobernadores-milei-elecciones-presidente.html",
        "summary": "Los dirigentes provinciales apoyar\u00e1n al nuevo mandatario, aunque ratificaron que van a \"cuidar\" los intereses de sus provincias y pregonaron por \"salir de la cultura de la pol\u00e9mica\".",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 07:52:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Gobernadores dicen que acompa\u00f1ar\u00e1n a Milei y piden di\u00e1logo para \"cuidar a las provincias\"",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648148-gobernadores-milei-elecciones-presidente.html",
        "summary": "Los dirigentes provinciales apoyar\u00e1n al nuevo mandatario, aunque ratificaron que van a proteger los intereses de sus distritos, al tiempo que aseguraron que es necesario \"salir de la cultura de la pol\u00e9mica\".",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 07:52:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Gobernadores dicen que acompa\u00f1ar\u00e1n a Milei y piden di\u00e1logo para \"cuidar a las provincias\"",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648148-gobernadores-milei-elecciones-presidente.html",
        "summary": "Los dirigentes provinciales apoyar\u00e1n al nuevo mandatario, aunque ratificaron que van a proteger los intereses de sus distritos, al tiempo que aseguraron que es necesario \"salir de la cultura de la pol\u00e9mica\".",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 07:52:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Gobernadores dicen que acompa\u00f1ar\u00e1n a Milei y piden di\u00e1logo para \"cuidar a las provincias\"",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648148-gobernadores-milei-elecciones-presidente.html",
        "summary": "Los dirigentes provinciales apoyar\u00e1n al nuevo mandatario, aunque ratificaron que van a proteger los intereses de sus distritos, al tiempo que aseguraron que es necesario \"salir de la cultura de la pol\u00e9mica\".",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 07:52:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "En medio de versiones sobre su designaci\u00f3n, Bullrich se reuni\u00f3 con Javier Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648173-patricia-bullrich-javier-milei-jxc.html",
        "summary": "La dirigente se reuni\u00f3 con el presidente electo en el hotel Libertador, pero no se confirm\u00f3 una designaci\u00f3n. Milei tambi\u00e9n mantuvo un\u00a0encuentro con su futuro ministro de Econom\u00eda, Luis \"Toto\" Caputo.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 21:58:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]