[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Bullrich vuelve a Seguridad y crece la influencia de Macri en el armado de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647579-patricia-bullrich-ministerio-seguridad.html",
        "summary": "La excandidata a presidente de Juntos por el Cambio volver\u00e1 a estar al frente de la cartera que ejerci\u00f3 entre 2015 y 2019. Tambi\u00e9n, este jueves se inform\u00f3 que Carolina P\u00edparo no estar\u00e1 al frente de la ANSES, tal como se hab\u00eda anunciado.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:26:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Los ministros ser\u00e1n confirmados por Milei \"a partir del 10 de diciembre\"",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647634-villarruel-ministerios-milei.html",
        "summary": "\"Es normal que haya mucha expectativa sobre quienes van a ser los ministros y el nuevo Gobierno. La decisi\u00f3n de transmitir eso es del presidente\" electo, asegur\u00f3 la\u00a0vicepresidenta electa, quien espera reunirse este viernes con Patricia Bullrich, quien ocupar\u00eda la titularidad del ministerio de Seguridad.",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 14:51:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]