[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Organizaciones piqueteras definieron un plan de lucha \"contra el ajuste\" de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647557-piqueteros-plan-lucha-ajuste-milei.html",
        "summary": "Las organizaciones anticiparon la paralizaci\u00f3n de las obras p\u00fablicas y despidos de trabajadores.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 18:07:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "La CGT expres\u00f3 \"preocupaci\u00f3n\" por anuncios de Milei y dijo que no dar\u00e1 \"ni un paso atr\u00e1s\"",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647464-desde-la-cgt-destacaron-el-rol-del-estado-en-las-paritarias-para-equilibrar-fuerzas.html",
        "summary": "La \"mesa chica\" ampliada de la central obrera se reuni\u00f3 y afirm\u00f3 que mantendr\u00e1 \"la guardia alta\". \"Existe una muy fuerte corriente de consenso interno para profundizar y sostener hoy m\u00e1s que nunca la unidad de la central obrera\", destac\u00f3.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 19:23:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]