[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Los gobernadores del PJ se re\u00fanen para fijar posici\u00f3n ante la presidencia de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647859-gobernadores-peronismo-posicion-milei.html",
        "summary": "La cita es en la sede porte\u00f1a del Banco Provincia, donde concurrir\u00e1n los jefes provinciales del PJ -nueve gobernadores m\u00e1s dos de espacios aliados-.\u00a0Que el nuevo lugar elegido sea la filial del Bapro le otorga protagonismo a Kicillof, uno de los posibles referentes de la oposici\u00f3n para el ciclo pol\u00edtico que se avecina.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 06:59:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Los gobernadores del PJ se re\u00fanen para fijar posici\u00f3n ante la presidencia de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647859-gobernadores-peronismo-posicion-milei.html",
        "summary": "La cita es en la sede porte\u00f1a del Banco Provincia, donde concurrir\u00e1n los jefes provinciales del PJ -nueve gobernadores m\u00e1s dos de espacios aliados-.\u00a0Que el nuevo lugar elegido sea la filial del Bapro le otorga protagonismo a Kicillof, uno de los posibles referentes de la oposici\u00f3n para el ciclo pol\u00edtico que se avecina.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 06:59:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "\u00daltimasNoticias",
        "title": "Milei visit\u00f3 a Sullivan en la Casa Blanca mientras Caputo y Posse se reunieron con el FMI",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647917-milei-fmi-la-casas-blanca-el-tesoro-estadounidense-washington.html",
        "summary": "El presidente electo les present\u00f3 a las autoridades norteamericanas su plan econ\u00f3mico, el ajuste fiscal, la reforma monetaria y desregulaci\u00f3n estatal.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 20:59:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]