[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Espect\u00e1culos",
        "title": "El pap\u00e1 de F\u00e1tima Fl\u00f3rez rompi\u00f3 el silencio sobre la relaci\u00f3n de su hija con Javier Milei",
        "link": "https://caras.perfil.com/noticias/espectaculos/el-papa-de-fatima-florez-rompio-el-silencio-sobre-la-relacion-de-su-hija-con-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"F\u00e1tima Fl\u00f3rez y Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/22/trim/540/304/fatima-florez-y-javier-milei-1704296.jpg\" /></p>El hombre habl\u00f3 del v\u00ednculo entre ambos y dio su opini\u00f3n.\n <a href=\"https://caras.perfil.com/noticias/espectaculos/el-papa-de-fatima-florez-rompio-el-silencio-sobre-la-relacion-de-su-hija-con-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 22 Nov 2023 21:29:31 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Espect\u00e1culos",
        "title": "El pap\u00e1 de F\u00e1tima Fl\u00f3rez rompi\u00f3 el silencio sobre la relaci\u00f3n de su hija con Javier Milei",
        "link": "https://caras.perfil.com/noticias/espectaculos/el-papa-de-fatima-florez-rompio-el-silencio-sobre-la-relacion-de-su-hija-con-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"F\u00e1tima Fl\u00f3rez y Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/22/trim/540/304/fatima-florez-y-javier-milei-1704296.jpg\" /></p>El hombre habl\u00f3 del v\u00ednculo entre ambos y dio su opini\u00f3n.\n <a href=\"https://caras.perfil.com/noticias/espectaculos/el-papa-de-fatima-florez-rompio-el-silencio-sobre-la-relacion-de-su-hija-con-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 22 Nov 2023 21:29:31 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]