[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Salud",
        "title": "C\u00f3mo Javier Milei super\u00f3 la campa\u00f1a del miedo de Sergio Massa",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/como-javier-milei-supero-la-campana-del-miedo-de-sergio-massa-modof.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Milei-Massa.jpg\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/20/trim/540/304/BC-por-que-la-economia-argentina-es-anormal-estos-6-graficos-lo-explican-so.jpg\" /></p>La psicoanalista Graciela Peyr\u00fa considera que la ira y la bronca pueden neutralizar el miedo, lo que podr\u00eda haber tenido relevancia en la definici\u00f3n electoral por Javier Milei. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/como-javier-milei-supero-la-campana-del-miedo-de-sergio-massa-modof.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 15:50:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Salud",
        "title": "C\u00f3mo Javier Milei super\u00f3 la campa\u00f1a del miedo de Sergio Massa",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/como-javier-milei-supero-la-campana-del-miedo-de-sergio-massa-modof.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Milei-Massa.jpg\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/20/trim/540/304/BC-por-que-la-economia-argentina-es-anormal-estos-6-graficos-lo-explican-so.jpg\" /></p>La psicoanalista Graciela Peyr\u00fa considera que la ira y la bronca pueden neutralizar el miedo, lo que podr\u00eda haber tenido relevancia en la definici\u00f3n electoral por Javier Milei. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/como-javier-milei-supero-la-campana-del-miedo-de-sergio-massa-modof.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 15:50:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]