[
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "A una semana de asumir, Javier Milei todav\u00eda no defini\u00f3 qui\u00e9n ocupar\u00e1 puestos clave del gobierno",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/691399-a-una-semana-de-asumir-javier-milei-todavia-no-definio-quien",
        "summary": "El presidente electo pasar\u00e1 los pr\u00f3ximos d\u00edas en el Hotel Libertador, cerrando con su c\u00edrculo \u00edntimo la n\u00f3mina de futuros funcionarios.\u00a0Mauricio Macri qued\u00f3 frustrado en su intento de copar la gesti\u00f3n y ahora se lava las manos.",
        "published": "Sat, 02 Dec 2023 23:48:51 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "NA"
    }
]