[
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "La parada religiosa de Javier Milei en Nueva York",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/689777-la-parada-religiosa-de-javier-milei-en-nueva-york",
        "summary": "El presidente electo rez\u00f3 frente a los restos del l\u00edder m\u00e1s importante de la comunidad\u00a0Lubavitch, considerado un mes\u00edas por sus seguidores. Lo acompa\u00f1aron el empresario Gerardo Whertein, que suena para la embajada argentina en Estados Unidos, y\u00a0su hermana Karina Milei.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "NA"
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "La parada religiosa de Javier Milei en Nueva York",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/689777-la-parada-religiosa-de-javier-milei-en-nueva-york",
        "summary": "El presidente electo rez\u00f3 frente a los restos del l\u00edder m\u00e1s importante de la comunidad\u00a0Lubavitch, considerado un mes\u00edas por sus seguidores. Lo acompa\u00f1aron el empresario Gerardo Whertein, que suena para la embajada argentina en Estados Unidos, y\u00a0su hermana Karina Milei.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "NA"
    }
]