[
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "Instagram le suspendi\u00f3 la cuenta a la \"Oficina\" de Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690356-instagram-le-suspendio-la-cuenta-a-la-oficina-de-milei",
        "summary": "Tras el cierre, la militancia ultraderechista reclam\u00f3 por su reapertura. La cuenta personal del presidente electo, vendida al mejor postor.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "Instagram le suspendi\u00f3 la cuenta a la \"Oficina\" de Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690356-instagram-le-suspendio-la-cuenta-a-la-oficina-de-milei",
        "summary": "Tras el cierre, la militancia ultraderechista reclam\u00f3 por su reapertura. La cuenta personal del presidente electo, vendida al mejor postor.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "Instagram le suspendi\u00f3 la cuenta a la \"Oficina\" de Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690356-instagram-le-suspendio-la-cuenta-a-la-oficina-de-milei",
        "summary": "Tras el cierre, la militancia ultraderechista reclam\u00f3 por su reapertura. La cuenta personal del presidente electo, vendida al mejor postor.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "Instagram le suspendi\u00f3 la cuenta a la \"Oficina\" de Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690356-instagram-le-suspendio-la-cuenta-a-la-oficina-de-milei",
        "summary": "Tras el cierre, la militancia ultraderechista reclam\u00f3 por su reapertura. La cuenta personal del presidente electo, vendida al mejor postor.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "Javier Milei rechazar\u00e1 el ingreso de la Argentina a los BRICS",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690839-javier-milei-rechazara-el-ingreso-de-la-argentina-a-los-bric",
        "summary": "La economista dijo que \"no ve ventajas\" en la relaci\u00f3n comercial con el bloque que integran Brasil, Rusia, India, China y Sud\u00e1frica, que representa el 40 por ciento de la poblaci\u00f3n mundial.",
        "published": "Fri, 01 Dec 2023 00:32:45 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "AFP"
    }
]