[
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "La visita de Javier Milei al \u201crebe\u201d\u00a0Menachem Mendel Schneerson es un acto religioso y pol\u00edtico",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/688977-la-visita-de-javier-milei-al-rebe-es-un-acto-religioso-y-pol",
        "summary": "",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 11:08:06 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "NA"
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "Gobernadores peronistas se re\u00fanen para fijar posici\u00f3n ante el Gobierno de Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/689621-gobernadores-peronistas-se-reunen-para-fijar-posicion-ante-e",
        "summary": "",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 17:59:17 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "T\u00e9lam"
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "Leonardo Cositorto quiere ser el primer indultado de Javier Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/689745-desde-la-carcel-cositorto-le-pidio-a-javier-milei-que-lo-ind",
        "summary": "",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 00:02:12 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]