[
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "Patricia Bullrich ser\u00e1 la ministra de Seguridad de Javier Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/688495-patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-javier-mi",
        "summary": "",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:11:40 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "ElPa\u00eds",
        "title": "Javier Milei ya tiene su mano dura: Patricia Bullrich se encamina a ser ministra de Seguridad",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/688495-patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-javier-mi",
        "summary": "La excandidata a presidente del PRO, quien dijo que las ideas de Milei eran \"peligrosas\", ahora ser\u00e1 su ladera en el \u00e1rea de Seguridad, algo que el presidente electo pensaba -en un primer momento- que deber\u00eda ocuparse Victoria Villarruel. La anterior gesti\u00f3n de Bullrich, te\u00f1ida por la sangre de la represi\u00f3n.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:11:40 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]