[
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Milei: \"Va a haber estanflaci\u00f3n\"",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690418-milei-va-a-haber-estanflacion",
        "summary": "La inflaci\u00f3n seguir\u00e1 alta, pero el ajuste fiscal que promete el l\u00edder libertario traer\u00e1 estancamiento y recesi\u00f3n econ\u00f3mica.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "Carolina Camps"
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Milei: \"Va a haber estanflaci\u00f3n\"",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690418-milei-va-a-haber-estanflacion",
        "summary": "La inflaci\u00f3n seguir\u00e1 alta, pero el ajuste fiscal que promete el l\u00edder libertario traer\u00e1 estancamiento y recesi\u00f3n econ\u00f3mica.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "Carolina Camps"
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Milei: \"Va a haber estanflaci\u00f3n\"",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690418-milei-va-a-haber-estanflacion",
        "summary": "La inflaci\u00f3n seguir\u00e1 alta, pero el ajuste fiscal que promete el l\u00edder libertario traer\u00e1 estancamiento y recesi\u00f3n econ\u00f3mica.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "Carolina Camps"
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Milei: \"Va a haber estanflaci\u00f3n\"",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690418-milei-va-a-haber-estanflacion",
        "summary": "La inflaci\u00f3n seguir\u00e1 alta, pero el ajuste fiscal que promete el l\u00edder libertario traer\u00e1 estancamiento y recesi\u00f3n econ\u00f3mica.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": "Carolina Camps"
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Rattazzi est\u00e1 \"encantado\" con Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/690796-rattazzi-esta-encantado-con-milei",
        "summary": "",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 22:52:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]