[
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El hilo no tan invisible que conecta a Jos\u00e9 Alfredo Mart\u00ednez de Hoz con Javier Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/688180-el-hilo-no-tan-invisible-que-conecta-a-jose-alfredo-martinez",
        "summary": "Las pol\u00edticas de ajuste de la dictadura como antecedente de lo que propone el nuevo mandatario.",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Pagina12",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El hilo no tan invisible que conecta a Jos\u00e9 Alfredo Mart\u00ednez de Hoz con Javier Milei",
        "link": "https://www.pagina12.com.ar/688180-el-hilo-no-tan-invisible-que-conecta-a-jose-alfredo-martinez",
        "summary": "Las pol\u00edticas de ajuste de la dictadura como antecedente de lo que propone el nuevo mandatario.",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 03:01:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]