[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "\"Desregular, liberar y abrir mercados\", el plan del hombre de Milei para el campo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/plan-fernando-vilella-hombre-milei-para-campo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Fernando Vilella g_20231124\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/24/trim/540/304/fernando-vilella-g20231124-1705436.jpg\" /></p>Fernando Vilella se perfila para encabezar la Secretar\u00eda de Agricultura, Ganader\u00eda y Pesca de la Naci\u00f3n y ya coment\u00f3 varias de sus ideas para el sector agroindustrial. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/plan-fernando-vilella-hombre-milei-para-campo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 08:30:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Carlos Rodr\u00edguez renunci\u00f3 al equipo econ\u00f3mico de Milei: cu\u00e1les fueron los motivos",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/carlos-rodriguez-renuncio-al-equipo-economico-de-javier-milei-cuales-fueron-los-motivos.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Carlos Rodr\u00edguez renunci\u00f3 al equipo econ\u00f3mico de Milei.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/24/trim/540/304/carlos-rodriguez-renuncio-al-equipo-economico-de-milei-1705603.jpg\" /></p>As\u00ed lo oficializ\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de X, ex Twitter, donde asegur\u00f3 que se trata de una \"decisi\u00f3n indeclinable\". Iba a integrar el Consejo de Asesores Econ\u00f3micos del inminente gobierno libertario. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/carlos-rodriguez-renuncio-al-equipo-economico-de-javier-milei-cuales-fueron-los-motivos.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 13:05:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Camilo Tiscornia: \"Milei parece estar dejando de lado la idea de la dolarizaci\u00f3n\"",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/camilo-tiscornia-milei-parece-estar-dejando-de-lado-la-idea-de-la-dolarizacion-modof.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Camilo Tiscornia\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/24/trim/540/304/camilo-tiscornia-1705540.jpg\" /></p>El economista anticip\u00f3 que los meses del verano ser\u00e1n muy complicados en materia inflacionaria. \"El gobierno saliente pis\u00f3 y control\u00f3 todos los precios que pudo y, sin embargo, hay una cantidad enorme de inflaci\u00f3n reprimida\", sintetiz\u00f3.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/camilo-tiscornia-milei-parece-estar-dejando-de-lado-la-idea-de-la-dolarizacion-modof.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 15:36:08 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]