[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El FMI calific\u00f3 como \"positiva\" la reuni\u00f3n con el equipo econ\u00f3mico de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/el-fmi-catalogo-como-positiva-la-reunion-con-el-equipo-economico-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Reuni\u00f3n entre integrantes del FMI y funcionarios de Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/29/trim/540/304/reunion-entre-integrantes-del-fmi-y-funcionarios-de-javier-milei-1709009.jpeg\" /></p>La n\u00famero dos del Fondo Monetario Internacional ponder\u00f3 el encuentro con los futuros ministro de Econom\u00eda y jefe de Gabinete, Luis Caputo y Nicol\u00e1s Posse, respectivamente. C\u00f3mo fue el primer careo. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/el-fmi-catalogo-como-positiva-la-reunion-con-el-equipo-economico-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 21:45:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El FMI calific\u00f3 como \"positiva\" la reuni\u00f3n con el equipo econ\u00f3mico de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/el-fmi-catalogo-como-positiva-la-reunion-con-el-equipo-economico-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Reuni\u00f3n entre integrantes del FMI y funcionarios de Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/29/trim/540/304/reunion-entre-integrantes-del-fmi-y-funcionarios-de-javier-milei-1709009.jpeg\" /></p>La n\u00famero dos del Fondo Monetario Internacional ponder\u00f3 el encuentro con los futuros ministro de Econom\u00eda y jefe de Gabinete, Luis Caputo y Nicol\u00e1s Posse, respectivamente. C\u00f3mo fue el primer careo. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/el-fmi-catalogo-como-positiva-la-reunion-con-el-equipo-economico-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 21:45:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Di St\u00e9fano tras los dichos de Milei sobre la estanflaci\u00f3n: \u201cLa vida va a ser un poco m\u00e1s dura\u201d",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/di-stefano-tras-los-dichos-de-milei-sobre-la-estanflacion-la-vida-va-a-ser-un-poco-mas-dura.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Salvador Di Stefano 20220513\" src=\"https://fotos.perfil.com/2022/05/13/trim/540/304/salvador-di-stefano-20220513-1356327.jpg\" /></p>\u201cTodos somos m\u00e1s pobres y tenemos menos dinero\u201d, sostuvo el economista. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/di-stefano-tras-los-dichos-de-milei-sobre-la-estanflacion-la-vida-va-a-ser-un-poco-mas-dura.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 12:03:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Di St\u00e9fano tras los dichos de Milei sobre la estanflaci\u00f3n: \u201cLa vida va a ser un poco m\u00e1s dura\u201d",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/di-stefano-tras-los-dichos-de-milei-sobre-la-estanflacion-la-vida-va-a-ser-un-poco-mas-dura.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Salvador Di Stefano 20220513\" src=\"https://fotos.perfil.com/2022/05/13/trim/540/304/salvador-di-stefano-20220513-1356327.jpg\" /></p>\u201cTodos somos m\u00e1s pobres y tenemos menos dinero\u201d, sostuvo el economista. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/di-stefano-tras-los-dichos-de-milei-sobre-la-estanflacion-la-vida-va-a-ser-un-poco-mas-dura.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 12:03:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Qu\u00e9 opina Luis Caputo sobre la dolarizaci\u00f3n que propone Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/que-opina-luis-toto-caputo-sobre-la-dolarizacion-que-propone-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Luis Caputo 20231123\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/23/trim/540/304/luis-caputo-20231123-1705263.jpg\" /></p>En mayo, la consultora del futuro ministro de Econom\u00eda hac\u00eda un diagn\u00f3stico sobre el plan del libertario para cambiar el signo monetario de la Argentina. D\u00e9ficit fiscal, emisi\u00f3n monetaria y pasivos del Banco Central, los ejes del informe. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/que-opina-luis-toto-caputo-sobre-la-dolarizacion-que-propone-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 21:39:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]