[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "M\u00e1s cambios en el equipo de Milei: se baj\u00f3 otro candidato a presidir el Banco Central",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/mas-cambios-en-el-equipo-de-milei-se-bajo-otro-candidato-a-presidir-el-banco-central.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"26-11-23mesamilei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/26/trim/540/304/26-11-23mesamilei-1706506.jpg\" /></p>El economista Demian Reidel, quien hab\u00eda sido convocado por el presidente electo, anunci\u00f3 ayer por redes que no ser\u00e1 el titular de la entidad monetaria. Su designaci\u00f3n estaba atada al arribo de Luis \u201cToto\u201d Caputo al Ministerio de Econom\u00eda. En medio de las crecientes tensiones con el macrismo por la conformaci\u00f3n del equipo econ\u00f3mico del pr\u00f3ximo gobierno, trascendi\u00f3 que Reidel se mostr\u00f3 contrario a la liquidaci\u00f3n de la entidad monetaria, uno de los dos proyectos clave del plan maestro de Milei. Antes que Reidel, se hab\u00eda negado al BCRA Emilio Ocampo, el inspirador de la dolarizaci\u00f3n, por el momento aplazada. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/mas-cambios-en-el-equipo-de-milei-se-bajo-otro-candidato-a-presidir-el-banco-central.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 05:10:26 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "M\u00e1s cambios en el equipo de Milei: se baj\u00f3 otro candidato a presidir el Banco Central",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/mas-cambios-en-el-equipo-de-milei-se-bajo-otro-candidato-a-presidir-el-banco-central.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"26-11-23mesamilei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/26/trim/540/304/26-11-23mesamilei-1706506.jpg\" /></p>El economista Demian Reidel, quien hab\u00eda sido convocado por el presidente electo, anunci\u00f3 ayer por redes que no ser\u00e1 el titular de la entidad monetaria. Su designaci\u00f3n estaba atada al arribo de Luis \u201cToto\u201d Caputo al Ministerio de Econom\u00eda. En medio de las crecientes tensiones con el macrismo por la conformaci\u00f3n del equipo econ\u00f3mico del pr\u00f3ximo gobierno, trascendi\u00f3 que Reidel se mostr\u00f3 contrario a la liquidaci\u00f3n de la entidad monetaria, uno de los dos proyectos clave del plan maestro de Milei. Antes que Reidel, se hab\u00eda negado al BCRA Emilio Ocampo, el inspirador de la dolarizaci\u00f3n, por el momento aplazada. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/mas-cambios-en-el-equipo-de-milei-se-bajo-otro-candidato-a-presidir-el-banco-central.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 05:10:26 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]