[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Qui\u00e9n es Gerardo Werthein y el rol clave que tendr\u00e1 en el gobierno de Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/quienes-son-los-werthein-una-familia-con-negocios-millonarios-que-tendra-un-rol-clave-en-el-gobierno-de-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Gerardo Werthein\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/gerardo-wertein-1707758.jpg\" /></p>Gerardo Werthein, uno de los miembros de la familia es firme candidato a ser embajador. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/quienes-son-los-werthein-una-familia-con-negocios-millonarios-que-tendra-un-rol-clave-en-el-gobierno-de-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 21:13:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Qui\u00e9n es Gerardo Werthein y el rol clave que tendr\u00e1 en el gobierno de Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/quienes-son-los-werthein-una-familia-con-negocios-millonarios-que-tendra-un-rol-clave-en-el-gobierno-de-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Gerardo Werthein\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/gerardo-wertein-1707758.jpg\" /></p>Gerardo Werthein, uno de los miembros de la familia es firme candidato a ser embajador. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/quienes-son-los-werthein-una-familia-con-negocios-millonarios-que-tendra-un-rol-clave-en-el-gobierno-de-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 21:13:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "\u00bfQu\u00e9 es la estanflaci\u00f3n que espera Milei y cu\u00e1les son sus duras consecuencias?",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/que-es-la-estanflacion-que-espera-milei-y-cuales-son-sus-duras-consecuencias.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Precios al Consumidor - C\u00f3rdoba\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/13/trim/540/304/precios-al-consumidor-cordoba-1697071.jpg\" /></p>En di\u00e1logo radial, el presidente electo asegur\u00f3 que en los pr\u00f3ximos meses habr\u00e1 estancamiento econ\u00f3mico acompa\u00f1ado de alta suba de precios.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/que-es-la-estanflacion-que-espera-milei-y-cuales-son-sus-duras-consecuencias.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 13:30:55 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El FMI calific\u00f3 como \"positiva\" la reuni\u00f3n con el equipo econ\u00f3mico de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/el-fmi-catalogo-como-positiva-la-reunion-con-el-equipo-economico-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Reuni\u00f3n entre integrantes del FMI y funcionarios de Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/29/trim/540/304/reunion-entre-integrantes-del-fmi-y-funcionarios-de-javier-milei-1709009.jpeg\" /></p>La n\u00famero dos del Fondo Monetario Internacional ponder\u00f3 el encuentro con los futuros ministro de Econom\u00eda y jefe de Gabinete, Luis Caputo y Nicol\u00e1s Posse, respectivamente. C\u00f3mo fue el primer careo. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/el-fmi-catalogo-como-positiva-la-reunion-con-el-equipo-economico-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 21:45:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]