[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Otra baja en el gabinete de Javier Milei: Carolina P\u00edparo no ir\u00e1 a la ANSES",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/transicion-en-la-anses-carolina-piparo-se-reunira-con-fernanda-raverta.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Carolina P\u00edparo: \" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/05/23/trim/540/304/carolina-piparo-me-gustaria-ser-candidata-a-intendenta-de-la-plata-por-javier-milei-1573707.jpg\" /></p>En un giro inesperado, la ex candidata a la gobernaci\u00f3n bonaerense qued\u00f3 fuera de la carrera por suceder a Fernanda Raverta al frente del organismo previsional. El mensaje que hab\u00eda mandado horas antes del descarte. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/transicion-en-la-anses-carolina-piparo-se-reunira-con-fernanda-raverta.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:47:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Otra baja en el gabinete de Javier Milei: Carolina P\u00edparo no ir\u00e1 a la ANSES",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/transicion-en-la-anses-carolina-piparo-se-reunira-con-fernanda-raverta.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Carolina P\u00edparo: \" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/05/23/trim/540/304/carolina-piparo-me-gustaria-ser-candidata-a-intendenta-de-la-plata-por-javier-milei-1573707.jpg\" /></p>En un giro inesperado, la ex candidata a la gobernaci\u00f3n bonaerense qued\u00f3 fuera de la carrera por suceder a Fernanda Raverta al frente del organismo previsional. El mensaje que hab\u00eda mandado horas antes del descarte. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/transicion-en-la-anses-carolina-piparo-se-reunira-con-fernanda-raverta.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:47:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]