[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Javier Milei alerta por una \"hiperinflaci\u00f3n latente\": \u00bfse puede evitar la disparada de precios?",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/javier-milei-alerta-hiperinflacion-latente-se-puede-evitar-disparada-precios.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei, presidente electo de la Argentina.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/javier-milei-presidente-electo-de-la-argentina-1707398.jpg\" /></p>El presidente electo reiter\u00f3 en varias entrevistas los riesgos de caer en un vendaval inflacionario similar al que vivi\u00f3 la Argentina a fines de los 80 y principios de los 90. La mirada de los economistas. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/javier-milei-alerta-hiperinflacion-latente-se-puede-evitar-disparada-precios.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 02:48:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Javier Milei alerta por una \"hiperinflaci\u00f3n latente\": \u00bfse puede evitar la disparada de precios?",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/javier-milei-alerta-hiperinflacion-latente-se-puede-evitar-disparada-precios.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei, presidente electo de la Argentina.\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/javier-milei-presidente-electo-de-la-argentina-1707398.jpg\" /></p>El presidente electo reiter\u00f3 en varias entrevistas los riesgos de caer en un vendaval inflacionario similar al que vivi\u00f3 la Argentina a fines de los 80 y principios de los 90. La mirada de los economistas. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/javier-milei-alerta-hiperinflacion-latente-se-puede-evitar-disparada-precios.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 02:48:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Qui\u00e9n es Gerardo Werthein y el rol clave que tendr\u00e1 en el gobierno de Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/economia/quienes-son-los-werthein-una-familia-con-negocios-millonarios-que-tendra-un-rol-clave-en-el-gobierno-de-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Gerardo Werthein\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/28/trim/540/304/gerardo-wertein-1707758.jpg\" /></p>Gerardo Werthein, uno de los miembros de la familia es firme candidato a ser embajador. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/economia/quienes-son-los-werthein-una-familia-con-negocios-millonarios-que-tendra-un-rol-clave-en-el-gobierno-de-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 21:13:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]