[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Ciencia",
        "title": "Clonaci\u00f3n, mordidas y descontrol: el lado B de los \u201chijos de cuatro patas\u201d de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-modof.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Clonaci\u00f3n, mordidas y descontrol: el lado B de los \u201chijos de cuatro patas\u201d de Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/15/trim/540/304/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-1698129.jpg\" /></p>Despu\u00e9s de encargar cinco copias de su perro Conan a una empresa estadounidense, el actual diputado vivi\u00f3 d\u00edas de zozobra en su departamento del Abasto.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-modof.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 15 Nov 2023 11:22:52 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Ciencia",
        "title": "Clonaci\u00f3n, mordidas y descontrol: el lado B de los \u201chijos de cuatro patas\u201d de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-modof.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Clonaci\u00f3n, mordidas y descontrol: el lado B de los \u201chijos de cuatro patas\u201d de Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/15/trim/540/304/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-1698129.jpg\" /></p>Despu\u00e9s de encargar cinco copias de su perro Conan a una empresa estadounidense, el actual diputado vivi\u00f3 d\u00edas de zozobra en su departamento del Abasto.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-modof.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 15 Nov 2023 11:22:52 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Ciencia",
        "title": "Clonaci\u00f3n, mordidas y descontrol: el lado B de los \u201chijos de cuatro patas\u201d de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-modof.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Clonaci\u00f3n, mordidas y descontrol: el lado B de los \u201chijos de cuatro patas\u201d de Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/15/trim/540/304/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-1698129.jpg\" /></p>Despu\u00e9s de encargar cinco copias de su perro Conan a una empresa estadounidense, el actual diputado vivi\u00f3 d\u00edas de zozobra en su departamento del Abasto.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-modof.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 15 Nov 2023 11:22:52 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Ciencia",
        "title": "Clonaci\u00f3n, mordidas y descontrol: el lado B de los \u201chijos de cuatro patas\u201d de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-modof.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Clonaci\u00f3n, mordidas y descontrol: el lado B de los \u201chijos de cuatro patas\u201d de Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/15/trim/540/304/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-1698129.jpg\" /></p>Despu\u00e9s de encargar cinco copias de su perro Conan a una empresa estadounidense, el actual diputado vivi\u00f3 d\u00edas de zozobra en su departamento del Abasto.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/clonacion-mordidas-y-descontrol-el-lado-b-de-los-hijos-de-cuatro-patas-de-javier-milei-modof.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 15 Nov 2023 11:22:52 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]