[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Gabinete de Javier Milei: ya hay nombres de siete ministros y seis secretarios",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/gabinete-de-javier-milei-uno-por-uno-quienes-son-los-ministros-y-secretarios-confirmados.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Gabinete de Javier Milei 20231123\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/23/trim/540/304/gabinete-de-javier-milei-20231123-1705357.jpg\" /></p>El gobierno libertario tendr\u00e1 ocho ministerios, con novedades como Capital Humano e Infraestructura. Varios ministerios pasar\u00e1n a ser secretar\u00edas. Los nombres confirmados y los posibles integrantes del pr\u00f3ximo gabinete. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/gabinete-de-javier-milei-uno-por-uno-quienes-son-los-ministros-y-secretarios-confirmados.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 01:04:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Mauricio Macri le \"cop\u00f3\" el gabinete a Javier Milei, volvi\u00f3 Patricia Bullrich y estallaron los memes",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/mauricio-macri-le-copo-el-gabinete-a-javier-milei-volvio-patricia-bullrich-y-estallaron-los-memes.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei, Mauricio Macri y Patricia Bullrich\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/19/trim/540/304/javier-milei-mauricio-macri-y-patricia-bullrich-1702186.jpg\" /></p>Se revelaron algunos de los integrantes del futuro gobierno del presidente electo, Javier Milei. Entre los nombres que generaron mayor impacto est\u00e1 Patricia Bullrich, quien ser\u00e1 Ministra de Econom\u00eda, y las redes sociales estallaron de memes. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/mauricio-macri-le-copo-el-gabinete-a-javier-milei-volvio-patricia-bullrich-y-estallaron-los-memes.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 11:06:51 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Marc Stanley no descart\u00f3 un viaje de Javier Milei a Washington la semana que viene e hizo un pedido a Villarruel",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/marc-stanley-no-descarto-un-viaje-de-javier-milei-a-washington-la-semana-que-viene-e-hizo-un-pedido-a-villarruel.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei Marc Stanley g_20230926\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/09/26/trim/540/304/javier-milei-marc-stanley-g20230926-1662531.jpg\" /></p>En rueda de prensa, el embajador de EE.UU. en Argentina cont\u00f3 una ins\u00f3lita an\u00e9cdota con el presidente electo y se mostr\u00f3 cauto frente al escenario que se viene <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/marc-stanley-no-descarto-un-viaje-de-javier-milei-a-washington-la-semana-que-viene-e-hizo-un-pedido-a-villarruel.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 17:16:28 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]