[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Empresario argentino asegur\u00f3 por qu\u00e9 Javier Milei quiere ser jud\u00edo: \"Hace cosas que no tienen sentido\"",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/un-empresario-argentino-aseguro-por-que-javier-milei-quiere-ser-judio-hace-cosas-que-no-tienen-sentido.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei en el Ohel en Nueva York\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/javier-milei-en-el-ohel-en-nueva-york-1707182.jpg\" /></p>Mart\u00edn Varsavsky, fundador de cinco \u201cunicornios\u201d, se\u00f1al\u00f3 que convertirse a esa religi\u00f3n le dar\u00eda \"cero popularidad\u201d. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/un-empresario-argentino-aseguro-por-que-javier-milei-quiere-ser-judio-hace-cosas-que-no-tienen-sentido.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 10:28:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Mart\u00edn Llaryora: \u201cVamos a acompa\u00f1ar a Milei\u201d",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/martin-llaryora-vamos-a-acompanar-a-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"07-11-2023 Mart\u00edn Llaryora \" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/07/trim/540/304/07-11-2023-martin-llaryora-1692334.jpg\" /></p>\"Tenemos que acompa\u00f1ar, apoyar, pero cuidar los intereses de la Argentina\", dijo el gobernador electo de C\u00f3rdoba. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/martin-llaryora-vamos-a-acompanar-a-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 11:28:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Mart\u00edn Llaryora: \u201cVamos a acompa\u00f1ar a Milei\u201d",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/martin-llaryora-vamos-a-acompanar-a-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"07-11-2023 Mart\u00edn Llaryora \" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/07/trim/540/304/07-11-2023-martin-llaryora-1692334.jpg\" /></p>\"Tenemos que acompa\u00f1ar, apoyar, pero cuidar los intereses de la Argentina\", dijo el gobernador electo de C\u00f3rdoba. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/martin-llaryora-vamos-a-acompanar-a-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 11:28:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Mart\u00edn Llaryora: \u201cVamos a acompa\u00f1ar a Milei\u201d",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/martin-llaryora-vamos-a-acompanar-a-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"07-11-2023 Mart\u00edn Llaryora \" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/07/trim/540/304/07-11-2023-martin-llaryora-1692334.jpg\" /></p>\"Tenemos que acompa\u00f1ar, apoyar, pero cuidar los intereses de la Argentina\", dijo el gobernador electo de C\u00f3rdoba. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/martin-llaryora-vamos-a-acompanar-a-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 11:28:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Javier Milei confirm\u00f3 a su secretario de Educaci\u00f3n",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/javier-milei-confirmo-a-su-secretario-de-educacion.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Carlos Horacio Torrendell 20231130\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/30/trim/540/304/carlos-horacio-torrendell-20231130-1709889.jpg\" /></p>En un nuevo comunicado de la Oficina del Presidente Electo, se detall\u00f3 que la cartera quedar\u00e1 a cargo de Carlos Horacio Torrendell. Adem\u00e1s, se confirm\u00f3 la visita del libertario a Samuel \"Chiche\" Gelblung.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/javier-milei-confirmo-a-su-secretario-de-educacion.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 23:53:19 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]