[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Gabinete de Javier Milei: ya se confirmaron los nombres de seis ministros y seis secretarios",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/gabinete-de-javier-milei-uno-por-uno-quienes-son-los-ministros-y-secretarios-confirmados.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"gabinete\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/21/trim/540/304/gabinete-1703426.jpg\" /></p>El gobierno libertario tendr\u00e1 ocho ministerios, con novedades como Capital Humano e Infraestructura. Varios ministerios pasar\u00e1n a ser secretar\u00edas. Los nombres confirmados y los posibles integrantes del pr\u00f3ximo gabinete. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/gabinete-de-javier-milei-uno-por-uno-quienes-son-los-ministros-y-secretarios-confirmados.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:45:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Patricia Bullrich ser\u00e1 la ministra de Seguridad de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei y Patricia Bullrich 1 g_20231025\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/10/25/trim/540/304/javier-milei-y-patricia-bullrich-1-g20231025-1683900.jpg\" /></p>Luego de reconocer que no volver\u00eda a la cartera, la referente del PRO regresa al sill\u00f3n que supo ocupar entre 2015 y 2019.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:12:36 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]