[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "C\u00f3mo es el avi\u00f3n privado que alquil\u00f3 Javier Milei para ir a Estados Unidos",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/como-es-el-avion-privado-que-alquilo-javier-milei-para-ir-a-estados-unidos.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"El avi\u00f3n privado en el que viaja Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/el-avion-privado-en-el-que-viaja-javier-milei-1706955.jpg\" /></p>El presidente electo llegar\u00e1 este lunes por la tarde a Nueva York y este martes volver\u00eda a la Argentina para emprender la \u00faltima etapa del armado de su gobierno. El itinerario previsto y los integrantes de una reducida comitiva. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/como-es-el-avion-privado-que-alquilo-javier-milei-para-ir-a-estados-unidos.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 11:20:47 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "C\u00f3mo es el avi\u00f3n privado que alquil\u00f3 Javier Milei para ir a Estados Unidos",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/como-es-el-avion-privado-que-alquilo-javier-milei-para-ir-a-estados-unidos.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"El avi\u00f3n privado en el que viaja Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/el-avion-privado-en-el-que-viaja-javier-milei-1706955.jpg\" /></p>El presidente electo llegar\u00e1 este lunes por la tarde a Nueva York y este martes volver\u00eda a la Argentina para emprender la \u00faltima etapa del armado de su gobierno. El itinerario previsto y los integrantes de una reducida comitiva. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/como-es-el-avion-privado-que-alquilo-javier-milei-para-ir-a-estados-unidos.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 11:20:47 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Javier Milei visit\u00f3 la tumba de un famoso rabino en Nueva York y pidi\u00f3 \"bendiciones para el pueblo argentino\"",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/javier-milei-visito-la-tumba-de-un-famoso-rabino-en-nueva-york-y-pidio-bendiciones-para-el-pueblo-argentino.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei en el Ohel en Nueva York\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/javier-milei-en-el-ohel-en-nueva-york-1707179.jpg\" /></p>El presidente electo inici\u00f3 su agenda en los Estados Unidos con una visita al cementerio donde se hallan los restos del \u00faltimo rebe de Jabad Lubavitch. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/javier-milei-visito-la-tumba-de-un-famoso-rabino-en-nueva-york-y-pidio-bendiciones-para-el-pueblo-argentino.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 22:20:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]