[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Javier Milei confirm\u00f3 a Luis Caputo como ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/javier-milei-confirmo-a-luis-caputo-como-ministro-de-economia.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Milei \" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/milei-1707169.jpg\" /></p>De regreso de EE.UU. dijo que tanto el Tesoro como el FMI \"comprenden a la perfecci\u00f3n la problem\u00e1tica de Argentina\". <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/javier-milei-confirmo-a-luis-caputo-como-ministro-de-economia.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 10:54:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Javier Milei lleg\u00f3 de Estados Unidos, confirm\u00f3 a Luis Caputo y se re\u00fane con sus diputados",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/milei-lleg\u00f3-de-eeuu-confirm\u00f3-a-Caputo-y-se-re\u00fane-con-sus-diputados-modof.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/29/trim/540/304/javier-milei-1708438.jpg\" /></p>El presidente electo regres\u00f3 este mi\u00e9rcoles al pa\u00eds y asegur\u00f3 que \"Toto\" Caputo ser\u00e1 su ministro de Econom\u00eda. Adem\u00e1s, hoy se reunir\u00e1 con sus legisladores. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/modo-fontevecchia/milei-lleg\u00f3-de-eeuu-confirm\u00f3-a-Caputo-y-se-re\u00fane-con-sus-diputados-modof.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 12:12:52 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Luis Juez: \u201cSi Milei fracasa, el triunfo es para el kirchnerismo\u201d",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/luis-juez-si-milei-fracasa-el-triunfo-es-para-el-kirchnerismo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Luis Juez\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/05/12/trim/540/304/luis-juez-1566239.jpg\" /></p>\u201cNo hay momento para neutralidad\u201d, dijo el senador nacional.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/luis-juez-si-milei-fracasa-el-triunfo-es-para-el-kirchnerismo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 13:17:44 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Desaparecidos, Malvinas y el Ministerio de Mujeres: los pol\u00e9micos tuits de Manuel Adorni, vocero de Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/los-polemicos-tuits-de-manuel-adorni-el-vocero-de-presidencial-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Vocero Presidencial Manuel Adorni\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/29/trim/540/304/vocero-presidencial-manuel-adorni-1708746.jpg\" /></p>El analista y consultor financiero ha cosechado fan\u00e1ticos y detractores en las redes sociales por su estilo ir\u00f3nico y provocador. Este a\u00f1o gan\u00f3 el Mart\u00edn Fierro Digital a \"Mejor Twittero\" y ser\u00e1 portavoz del presidente electo <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/los-polemicos-tuits-de-manuel-adorni-el-vocero-de-presidencial-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 22:56:00 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]