[
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Pol\u00edtica ",
        "title": "Milei concluy\u00f3 con su agenda en Nueva York y viaja a Washington para reunirse con emisarios del FMI y el Tesoro",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/27/89557-milei-concluyo-con-su-agenda-en-nueva-york-y-viaja-a-washington-para-reunirse-con-emisarios-del-fmi-y-el-tesoro",
        "summary": "El presidente electo finaliz\u00f3 con su agenda personal, en la que sum\u00f3 tambi\u00e9n un encuentro con el ex mandatario Bill Clinton.",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 23:29:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Pol\u00edtica ",
        "title": "D\u00eda 2 de Milei en EEUU: reuni\u00f3n clave con Jack Sullivan",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/28/89579-dia-2-de-milei-en-eeuu-reunion-clave-con-jack-sullivan",
        "summary": "Tras su paso por Nueva York, el Presidente electo se ver\u00e1 con el consejero de seguridad de Joe Biden antes de emprender el regreso a la Argentina.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 13:02:32 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Pol\u00edtica ",
        "title": "Las cr\u00edticas de Alberto Fern\u00e1ndez a Scioli: \"No entiendo muy bien c\u00f3mo se puede representar a mi Gobierno y al de Milei\"",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/28/89583-las-criticas-de-alberto-fernandez-a-scioli-no-entiendo-muy-bien-como-se-puede-representar-a-mi-gobierno-y-al-de-milei",
        "summary": "El Presidente lanz\u00f3 furtivos cuestionamientos tras las intenciones del embajador en Brasil de continuar en el cargo a pesar de la asunci\u00f3n de Javier Milei.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 13:26:56 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]