[
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Pol\u00edtica ",
        "title": "Patricia Bullrich ser\u00e1 la ministra de Seguridad de Milei",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/23/89394-patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-milei",
        "summary": "",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:36:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Pol\u00edtica ",
        "title": "Carlos Rodr\u00edguez confirm\u00f3 su alejamiento de Milei y no ser\u00e1 m\u00e1s asesor de La Libertad Avanza",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/24/89415-carlos-rodriguez-confirmo-su-alejamiento-de-milei-y-no-sera-mas-asesor-de-la-libertad-avanza",
        "summary": "As\u00ed lo inform\u00f3 el propio economista y ex Vicent\u00edn a trav\u00e9s de sus redes sociales, luego de ser foco de pol\u00e9mica debido a sus dichos. \"Ser\u00e9 mucho m\u00e1s \u00fatil a la causa de la libertad si puedo opinar libremente\", expres\u00f3.",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 13:03:19 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]