[
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Pol\u00edtica ",
        "title": "Mart\u00edn Menem tras la reuni\u00f3n con Milei: \u201cNo hay plata, trabajemos todos en sacar las leyes que correspondan\u201d",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/12/02/89791-martin-menem-tras-la-reunion-con-milei-no-hay-plata-trabajemos-todos-en-sacar-las-leyes-que-correspondan",
        "summary": "El legislador mantuvo un encuentro con el presidente electo en el Hotel Libertador, luego de que se diera a conocer su postulaci\u00f3n para presidir la C\u00e1mara de Diputados.",
        "published": "Sat, 02 Dec 2023 22:27:06 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]