[
    {
        "news_paper": "BigBangNews",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Milei valor\u00f3 la \"mu\u00f1eca financiera\" de Caputo y advirti\u00f3 sobre Macri: \"A m\u00ed no me impone nadie nada\"",
        "link": "https://www.bigbangnews.com/politica/milei-valoro-muneca-financiera-caputo-advirtio-sobre-macri-a-mi-me-impone-nadie-nada-n87185",
        "summary": "<img src=\"https://statics.bigbangnews.com/2023/11/crop/65647dfd903e4__993x610.webp\" /><p>El presidente electo avis\u00f3 que una vez que asuma llamar\u00e1 a sesiones extraordinarias para tratar un paquete de reformas y leyes clave para el inicio de su gobierno.</p>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 08:31:00 -0300",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "BigBangNews",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Cafiero entreg\u00f3 el Premio Emilio Mignone y le respondi\u00f3 a Milei: \"Los desaparecidos son 30 mil\"",
        "link": "https://www.bigbangnews.com/politica/cafiero-entrego-premio-emilio-mignone-le-respondio-milei-los-desaparecidos-son-30-mil-n87206",
        "summary": "<img src=\"https://statics.bigbangnews.com/2023/11/crop/6564eb3841199__993x610.webp\" /><p>El Canciller destac\u00f3 que \"seguiremos al lado de las Abuelas y las Madres desde el lugar que nos toque\".</p>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 16:14:00 -0300",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "BigBangNews",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Un municipio empieza a cobrarle a los vecinos por la Obra P\u00fablica: \"El 75% vot\u00f3 a Milei as\u00ed que deben estar contentos\"",
        "link": "https://www.bigbangnews.com/politica/un-municipio-empieza-cobrarle-vecinos-obra-publica-el-75-voto-milei-asi-deben-estar-contentos-n87211",
        "summary": "<img src=\"https://statics.bigbangnews.com/2023/11/crop/65650dc249749__993x610.webp\" /><p>\"La decisi\u00f3n la tomamos viendo los tiempos que se vienen tras los anuncios de Milei\", explic\u00f3 el intendente.</p>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 18:38:00 -0300",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]