[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "ConoSur",
        "title": "El Gobierno chileno confirm\u00f3 la asistencia de Boric a la asunci\u00f3n de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647376-boric-milei-dialogo-chile-argentina-asuncion-presidencial.html",
        "summary": "Desde el vecino pa\u00eds se\u00f1alaron la presencia del mandatario chileno en la ceremonia de asunci\u00f3n de Javier Milei como Presidente, el pr\u00f3ximo 10 de diciembre.",
        "published": "Wed, 22 Nov 2023 13:16:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]