[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Qui\u00e9n es Uriel Romano, el rabino al que le da \"miedo\" la \"relaci\u00f3n p\u00fablica\" de Milei con el juda\u00edsmo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Rabino Uriel Romano\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/rabino-uriel-romano-1706968.jpg\" /></p>Tambi\u00e9n es polit\u00f3logo y tom\u00f3 relevancia en los medios tras \"romper una regla\" del Shabbat para ver un partido de Argentina durante el Mundial de Qatar. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 12:53:27 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Qui\u00e9n es Uriel Romano, el rabino al que le da \"miedo\" la \"relaci\u00f3n p\u00fablica\" de Milei con el juda\u00edsmo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Rabino Uriel Romano\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/rabino-uriel-romano-1706968.jpg\" /></p>Tambi\u00e9n es polit\u00f3logo y tom\u00f3 relevancia en los medios tras \"romper una regla\" del Shabbat para ver un partido de Argentina durante el Mundial de Qatar. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 12:53:27 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Qui\u00e9n es Uriel Romano, el rabino al que le da \"miedo\" la \"relaci\u00f3n p\u00fablica\" de Milei con el juda\u00edsmo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Rabino Uriel Romano\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/rabino-uriel-romano-1706968.jpg\" /></p>Tambi\u00e9n es polit\u00f3logo y tom\u00f3 relevancia en los medios tras \"romper una regla\" del Shabbat para ver un partido de Argentina durante el Mundial de Qatar. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 12:53:27 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Qui\u00e9n es Uriel Romano, el rabino al que le da \"miedo\" la \"relaci\u00f3n p\u00fablica\" de Milei con el juda\u00edsmo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Rabino Uriel Romano\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/rabino-uriel-romano-1706968.jpg\" /></p>Tambi\u00e9n es polit\u00f3logo y tom\u00f3 relevancia en los medios tras \"romper una regla\" del Shabbat para ver un partido de Argentina durante el Mundial de Qatar. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 12:53:27 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Qui\u00e9n es Uriel Romano, el rabino al que le da \"miedo\" la \"relaci\u00f3n p\u00fablica\" de Milei con el juda\u00edsmo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Rabino Uriel Romano\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/rabino-uriel-romano-1706968.jpg\" /></p>Tambi\u00e9n es polit\u00f3logo y tom\u00f3 relevancia en los medios tras \"romper una regla\" del Shabbat para ver un partido de Argentina durante el Mundial de Qatar. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 12:53:27 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]