[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Estela de Carlotto afirm\u00f3 que \u201cVillarruel no podr\u00e1 cerrar la ex Esma\u201d y adelant\u00f3 que pedir\u00e1 una audiencia con Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/sociedad/estela-de-carlotto-afirmo-que-villarruel-no-podra-cerrar-la-ex-esma-y-adelanto-que-pedira-una-audiencia-con-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Victoria Villaruel y Estela de Carlotto\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/14/trim/540/304/victoria-villaruel-y-estela-de-carlotto-1697633.jpg\" /></p>La referente en derechos humanos a nivel internacional adelant\u00f3 que, una vez que Javier Milei asuma el cargo como presidente de los argentinos, pedir\u00e1 una audiencia para que conozca el funcionamiento de los organismos de derechos humanos y cu\u00e1les son sus necesidades. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/sociedad/estela-de-carlotto-afirmo-que-villarruel-no-podra-cerrar-la-ex-esma-y-adelanto-que-pedira-una-audiencia-con-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Wed, 22 Nov 2023 18:40:10 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Nueva encuesta: Cu\u00e1l es la imagen de Milei a una semana de ser electo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/nueva-encuesta-cual-es-la-imagen-de-milei-a-una-semana-de-ser-electo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei - Encuesta de Opini\u00f3n\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/23/trim/540/304/javier-milei-encuesta-de-opinion-1705284.jpg\" /></p>El sondeo lo realiz\u00f3 CB Consultora Opini\u00f3n P\u00fablica, una de las firmas que adelant\u00f3 el triunfo del libertario en el balotaje. Javier Milei alcanza un 59% de imagen positiva y un 47,3% de los encuestados manifiesta tener muchas expectativas con respecto a su futura gesti\u00f3n presidencial.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/nueva-encuesta-cual-es-la-imagen-de-milei-a-una-semana-de-ser-electo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:28:06 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]