[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Nueva encuesta: Cu\u00e1l es la imagen de Milei a una semana de ser electo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/nueva-encuesta-cual-es-la-imagen-de-milei-a-una-semana-de-ser-electo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei - Encuesta de Opini\u00f3n\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/23/trim/540/304/javier-milei-encuesta-de-opinion-1705284.jpg\" /></p>El sondeo lo realiz\u00f3 CB Consultora Opini\u00f3n P\u00fablica, una de las firmas que adelant\u00f3 el triunfo del libertario en el balotaje. Javier Milei alcanza un 59% de imagen positiva y un 47,3% de los encuestados manifiesta tener muchas expectativas con respecto a su futura gesti\u00f3n presidencial.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/nueva-encuesta-cual-es-la-imagen-de-milei-a-una-semana-de-ser-electo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:28:06 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Nueva encuesta: Cu\u00e1l es la imagen de Milei a una semana de ser electo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/nueva-encuesta-cual-es-la-imagen-de-milei-a-una-semana-de-ser-electo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei - Encuesta de Opini\u00f3n\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/23/trim/540/304/javier-milei-encuesta-de-opinion-1705284.jpg\" /></p>El sondeo lo realiz\u00f3 CB Consultora Opini\u00f3n P\u00fablica, una de las firmas que adelant\u00f3 el triunfo del libertario en el balotaje. Javier Milei alcanza un 59% de imagen positiva y un 47,3% de los encuestados manifiesta tener muchas expectativas con respecto a su futura gesti\u00f3n presidencial.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/nueva-encuesta-cual-es-la-imagen-de-milei-a-una-semana-de-ser-electo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:28:06 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Sociedad",
        "title": "Qui\u00e9n es Uriel Romano, el rabino al que le da \"miedo\" la \"relaci\u00f3n p\u00fablica\" de Milei con el juda\u00edsmo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Rabino Uriel Romano\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/rabino-uriel-romano-1706968.jpg\" /></p>Tambi\u00e9n es polit\u00f3logo y tom\u00f3 relevancia en los medios tras \"romper una regla\" del Shabbat para ver un partido de Argentina durante el Mundial de Qatar. <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/sociedad/quien-es-uriel-romano-el-rabino-al-que-le-da-miedo-la-relacion-publica-de-milei-con-el-judaismo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 12:53:27 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]