[
    {
        "news_paper": "LaNacion",
        "section": "UltimasNoticias",
        "title": "Luis \u201cToto\u201d Caputo: qui\u00e9n es el ministro de Econom\u00eda que anunci\u00f3 Javier Milei",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/economia/luis-toto-caputo-quien-es-el-principal-candidato-para-ser-el-ministro-de-economia-del-gobierno-de-nid23112023/",
        "summary": "El exministro de Finanzas y expresidente del Banco Central es un hombre con cercana relaci\u00f3n con Mauricio Macri; tendr\u00eda el aval del l\u00edder del PRO",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 11:54:38 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Econom\u00eda",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Rodrigo N\u00e9spolo"
    },
    {
        "news_paper": "LaNacion",
        "section": "UltimasNoticias",
        "title": "Milei regres\u00f3 al pa\u00eds desde EE.UU. y confirm\u00f3 que Luis Caputo es \u201cel ministro de Econom\u00eda\u201d",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/milei-hablo-de-una-respuesta-favorable-de-ee-uu-a-su-visita-y-dijo-que-planteo-su-postura-nid29112023/",
        "summary": "El presidente electo baj\u00f3 del avi\u00f3n e hizo el anuncio; adem\u00e1s, destac\u00f3 que su visita a la Casa Blanca fue \u201cextraordinaria\u201d",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 12:44:36 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "LaNacion",
        "section": "UltimasNoticias",
        "title": "Milei regres\u00f3 al pa\u00eds desde EE.UU. y confirm\u00f3 a Luis Caputo como ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/milei-hablo-de-una-respuesta-favorable-de-ee-uu-a-su-visita-y-dijo-que-planteo-su-postura-nid29112023/",
        "summary": "El presidente electo baj\u00f3 del avi\u00f3n e hizo el anuncio; adem\u00e1s, destac\u00f3 que su visita a la Casa Blanca fue \u201cextraordinaria\u201d",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 13:06:24 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "LaNacion",
        "section": "UltimasNoticias",
        "title": "\u201cSe\u00f1ales claras\u201d: las principales cadenas agr\u00edcolas le hicieron un contundente pedido al pr\u00f3ximo gobierno de Javier Milei",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/economia/campo/senales-claras-las-principales-cadenas-agricolas-le-hicieron-un-contundente-pedido-al-proximo-nid29112023/",
        "summary": "Las asociaciones que agrupan a los sectores de la soja, ma\u00edz-sorgo, girasol y trigo solicitaron \u201cun plan concreto de eliminaci\u00f3n\u201d de las retenciones, entre otros puntos",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 23:34:56 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Campo",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]