[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El FMI consider\u00f3 \"positivo\" el encuentro de sus funcionarios con el equipo de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648089-fmi--positivo-encuentro-milei-equipo.html",
        "summary": "As\u00ed lo confirm\u00f3\u00a0Gita Gopinath,\u00a0la subdirectora gerente del Fondo, en sus redes sociales, tras la reuni\u00f3n con el presidente electo.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 17:48:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El FMI consider\u00f3 \"positivo\" el encuentro de sus funcionarios con el equipo de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648089-fmi--positivo-encuentro-milei-equipo.html",
        "summary": "As\u00ed lo confirm\u00f3\u00a0Gita Gopinath,\u00a0la subdirectora gerente del Fondo, en sus redes sociales, tras la reuni\u00f3n con el presidente electo.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 17:48:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El FMI consider\u00f3 \"positivo\" el encuentro de sus funcionarios con el equipo de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648089-fmi--positivo-encuentro-milei-equipo.html",
        "summary": "As\u00ed lo confirm\u00f3\u00a0Gita Gopinath,\u00a0la subdirectora gerente del Fondo, en sus redes sociales, tras la reuni\u00f3n con el presidente electo.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 17:48:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El FMI consider\u00f3 \"positivo\" el encuentro de sus funcionarios con el equipo de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648089-fmi--positivo-encuentro-milei-equipo.html",
        "summary": "As\u00ed lo confirm\u00f3\u00a0Gita Gopinath,\u00a0la subdirectora gerente del Fondo, en sus redes sociales, tras la reuni\u00f3n con el presidente electo.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 17:48:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Un referente industrial de Milei dijo que apuntar\u00e1n a \"modernizar\" el esquema laboral",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/648249-referente-industrial-milei.html",
        "summary": "\"Vamos a trabajar para desregular; quitar las trabas a las empresas para que puedan operar, sobre todo a las pymes que, con poca gente, tienen que hacer malabares para poder sortear todas las regulaciones y ni hablar para exportar; y hay que trabajar en el costo impositivo\" se\u00f1al\u00f3 el exvicepresidente regional de General Motors.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 18:04:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]