[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El plan de Vivienda de Milei: \"Tres millones de obras particulares sin gasto p\u00fablico\"",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647513-obras-particulares-ricardo-inti-alpert.html",
        "summary": "El plan es \"hacer que el ahorro que existe y hoy el Banco Central lo tiene encanutado se transforme en cr\u00e9dito para tres millones de familias&amp;rdquo;, sin \"gasto p\u00fablico\" para \"resolver en seis a\u00f1os el problema de la vivienda&amp;rdquo;, expres\u00f3 el\u00a0futuro secretario de Vivienda, Ricardo Inti Alpert.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 13:23:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "El plan de Vivienda de Milei: \"Tres millones de obras particulares sin gasto p\u00fablico\"",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647513-obras-particulares-ricardo-inti-alpert.html",
        "summary": "El plan es \"hacer que el ahorro que existe y hoy el Banco Central lo tiene encanutado se transforme en cr\u00e9dito para tres millones de familias&amp;rdquo;, sin \"gasto p\u00fablico\" para \"resolver en seis a\u00f1os el problema de la vivienda&amp;rdquo;, expres\u00f3 el\u00a0futuro secretario de Vivienda, Ricardo Inti Alpert.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 13:23:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Horacio Mar\u00edn, el hombre de Techint elegido por Milei para manejar YPF",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647642-horacio-marin-ypf-perfil.html",
        "summary": "Su carrera profesional se concentr\u00f3 por completo en Tecpetrol -la firma en\u00e9rgetica subsidiaria del Grupo de Paolo Rocca-\u00a0en 1988, donde ocup\u00f3\u00a0diversos cargos a lo largo de 35 a\u00f1os de trayectoria. Qu\u00e9 implica el plan de provatizaci\u00f3n de la pretrolera, ratificado por el Presidente electo, y que se necesita para llevarlo a cabo.",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 14:42:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]