[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "Primeras palabras de Mart\u00edn Menem, el presidente de Diputados propuesto por Milei: \"No hay plata\"",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/primeras-palabras-martin-menem-el-presidente-diputados-propuesto-milei-no-hay-plata-n5890336",
        "summary": "<p>El futuro diputado nacional por La Rioja, Mart\u00edn Menem, habl\u00f3 sobre las medidas legislativas que propondr\u00e1 La Libertad Avanza en el corto plazo.</p>",
        "published": "Sat, 02 Dec 2023 20:25:34 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]