[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "Javier Milei volvi\u00f3 a poner en duda el pago del aguinaldo",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/javier-milei-volvio-poner-duda-el-pago-del-aguinaldo-n5887196",
        "summary": "<p>El presidente electo repiti\u00f3 que no hay m\u00e1s plata y que \u201chay que poner otros puntos en orden\u201d. Les solicit\u00f3 a los gobernadores que realicen un ajuste para poder abonar los salarios.</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 09:05:04 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "Asamblea Legislativa proclamar\u00e1 a la f\u00f3rmula Javier Milei y Victoria Villarruel",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/asamblea-legislativa-proclamara-la-formula-javier-milei-y-victoria-villarruel-n5886914",
        "summary": "<p>La reuni\u00f3n fue convocada por la vicepresidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, quien encabezar\u00e1 la apertura de la Asamblea que confirmar\u00e1 la victoria de la f\u00f3rmula de La Libertad Avanza.</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 09:46:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]