[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "\"Toto\" Caputo tuite\u00f3 tras ser confirmado por Javier Milei: \"Vamos a dejarlo todo para darle una alegr\u00eda a todos los argentinos\"",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/el-tuit-toto-caputo-ser-confirmado-javier-milei-vamos-dejarlo-todo-darle-una-alegria-todos-los-argentinos-n5888115",
        "summary": "<p>A trav\u00e9s de su cuenta de la red social X (ex Twitter) el financista public\u00f3 un mensaje tras ser confirmado por Milei en el Ministerio de Econom\u00eda.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 07:23:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "\"Toto\" Caputo tuite\u00f3 tras ser confirmado por Javier Milei: \"Vamos a dejarlo todo para darle una alegr\u00eda a todos los argentinos\"",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/el-tuit-toto-caputo-ser-confirmado-javier-milei-vamos-dejarlo-todo-darle-una-alegria-todos-los-argentinos-n5888115",
        "summary": "<p>A trav\u00e9s de su cuenta de la red social X (ex Twitter) el financista public\u00f3 un mensaje tras ser confirmado por Milei en el Ministerio de Econom\u00eda.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 07:23:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "\"Toto\" Caputo tuite\u00f3 tras ser confirmado por Javier Milei: \"Vamos a dejarlo todo para darle una alegr\u00eda a todos los argentinos\"",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/el-tuit-toto-caputo-ser-confirmado-javier-milei-vamos-dejarlo-todo-darle-una-alegria-todos-los-argentinos-n5888115",
        "summary": "<p>A trav\u00e9s de su cuenta de la red social X (ex Twitter) el financista public\u00f3 un mensaje tras ser confirmado por Milei en el Ministerio de Econom\u00eda.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 07:23:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "Javier Milei tendr\u00e1 un Comando Unificado de Seguridad: qui\u00e9n estar\u00e1 de la custodia presidencial",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/javier-milei-tendra-un-comando-unificado-seguridad-quien-estara-la-custodia-presidencial-n5888195",
        "summary": "<p>La medida fue adoptada a trav\u00e9s de la Resoluci\u00f3n 890/2023 del Ministerio de Seguridad, publicada este jueves en el Bolet\u00edn Oficial.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 09:35:34 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "Javier Milei presidente electo EN VIVO: no fue a la UIA y sigue definiendo a su Gabinete",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/javier-milei-presidente-electo-transicion-gabinete-luis-toto-caputo-dolar-inflacion-fecha-30-noviembre-2023",
        "summary": "<p>La transici\u00f3n para el nuevo gobierno ya inici\u00f3 y Javier Milei comenz\u00f3 a delinear lo que ser\u00e1 su gesti\u00f3n, con algunas definiciones sobre sus primeros movimientos en materia econ\u00f3mica, mientras arma su futuro gabinete.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 21:24:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]