[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "El Gabinete de Javier Milei: uno por uno, las bajas y los nombres confirmados",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/el-gabinete-javier-milei-quienes-formaran-su-equipo-gobierno-n5880019",
        "summary": "<p>El presidente electo empez\u00f3 a delinear su equipo de gobierno. Qui\u00e9nes son los confirmados y cu\u00e1les son los nombres en danza.</p>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 08:32:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Negocios",
        "title": "Javier Milei design\u00f3 jefes de bloque para el Congreso y prepara ley \u00f3mnibus de reforma del Estado",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/javier-milei-designo-jefes-bloque-el-congreso-y-prepara-ley-omnibus-reforma-del-estado-n5886206",
        "summary": "<p>Javier Milei prepara una ley con un nuevo esquema de gabinete y un achicamiento de la estructura de empleados p\u00fablicos. Bartolom\u00e9 Abdala de San Luis presidir\u00e1 el bloque de La Libertad Avanza en el Senado.</p>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 09:59:41 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]