[
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "Pol\u00edtica ",
        "title": "Javier Milei confirm\u00f3 a Luis \"Toto\" Caputo como ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/29/411625-javier-milei-confirmo-a-luis-toto-caputo-como-ministro-de-economia",
        "summary": "Al regresar de EEUU, el presidente electo ratific\u00f3 al exministro de Finanzas y expresidente del BCRA al frente de Hacienda. Fue parte de la gira.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 10:25:32 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "Pol\u00edtica ",
        "title": "La Asamblea Legislativa proclamar\u00e1 la f\u00f3rmula Milei-Villarruel",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/29/411639-la-asamblea-legislativa-proclamara-la-formula-milei-villarruel",
        "summary": "El decreto de la Presidencia del Senado, firmado por Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, convoc\u00f3 a los 257 diputados y a los 72 senadores en el recinto de la C\u00e1mara baja, como paso reglamentario previo a su asunci\u00f3n, el pr\u00f3ximo 10 de diciembre.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 13:12:55 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "Pol\u00edtica ",
        "title": "La Asamblea Legislativa proclamar\u00e1 la f\u00f3rmula Milei-Villarruel",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/29/411639-la-asamblea-legislativa-proclamara-la-formula-milei-villarruel",
        "summary": "El decreto de la Presidencia del Senado, firmado por Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, convoc\u00f3 a los 257 diputados y a los 72 senadores en el recinto de la C\u00e1mara baja, como paso reglamentario previo a su asunci\u00f3n, el pr\u00f3ximo 10 de diciembre.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 13:12:55 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]