[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Bullrich vuelve a Seguridad y crece la influencia de Macri en el armado de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647579-patricia-bullrich-ministerio-seguridad.html",
        "summary": "La excandidata a presidente de Juntos por el Cambio volver\u00e1 a estar al frente de la cartera que ejerci\u00f3 entre 2015 y 2019. Tambi\u00e9n, este jueves se inform\u00f3 que Carolina P\u00edparo no estar\u00e1 al frente de la ANSES, tal como se hab\u00eda anunciado.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:26:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Bullrich vuelve a Seguridad y crece la influencia de Macri en el armado de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647579-patricia-bullrich-ministerio-seguridad.html",
        "summary": "La excandidata a presidente de Juntos por el Cambio volver\u00e1 a estar al frente de la cartera que ejerci\u00f3 entre 2015 y 2019. Tambi\u00e9n, este jueves se inform\u00f3 que Carolina P\u00edparo no estar\u00e1 al frente de la ANSES, tal como se hab\u00eda anunciado.",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:26:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]