[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "En la asunci\u00f3n, Milei dar\u00e1 una oraci\u00f3n breve en el Congreso y luego un mensaje al p\u00fablico",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202312/648376-milei-dara-oracion-breve-en-parlamento-y-luego-un-mensaje-al-publico-al-asumir.html",
        "summary": "El ex canciller Jorge Faurie, quien oficia de organizador de la ceremonia, adelant\u00f3 que el mandatario electo tendr\u00e1 pocas palabras en el recinto, pero se pronunciar\u00e1 m\u00e1s extensamente al p\u00fablico.",
        "published": "Sat, 02 Dec 2023 18:36:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]