[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Cortocircuitos entre Macri y Bullrich por el gabinete de Milei",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202312/648409-bullrich-designacion-interna-pro.html",
        "summary": "La designaci\u00f3n de Mart\u00edn Menem\u00a0como presidente de la C\u00e1mara de Diputados abri\u00f3 un nuevo frente tensi\u00f3n en el seno del partido, ya golpeado por el nombramiento de la exministra en Seguridad en el futuro gobierno. La tensi\u00f3n entre la excandidata presidencial y Macri se hizo m\u00e1s evidente, mientras que el espacio se encamina a renovar sus autoridades.",
        "published": "Sun, 03 Dec 2023 08:31:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]