[
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "\u00daltimas noticias ",
        "title": "Milei confirm\u00f3 a Caputo al frente del Ministerio de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/29/89624-milei-confirmo-a-caputo-al-frente-del-ministerio-de-economia",
        "summary": "Al regresar de Estados Unidos, el presidente electo asegur\u00f3 que \u201cya lo ten\u00edamos definido\u201d.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 11:31:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "\u00daltimas noticias ",
        "title": "Scioli continuar\u00e1 como embajador en Brasil y ya inici\u00f3 gestiones para mejorar la relaci\u00f3n entre Milei y Lula",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/29/89630-scioli-continuara-como-embajador-en-brasil-y-ya-inicio-gestiones-para-mejorar-la-relacion-entre-milei-y-lula",
        "summary": "Javier Milei confirm\u00f3 que Scioli seguir\u00e1 en funciones durante su Gobierno.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 12:56:27 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "\u00daltimas noticias ",
        "title": "Scioli continuar\u00e1 como embajador en Brasil y ya inici\u00f3 gestiones para mejorar la relaci\u00f3n entre Milei y Lula",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/29/89630-scioli-continuara-como-embajador-en-brasil-y-ya-inicio-gestiones-para-mejorar-la-relacion-entre-milei-y-lula",
        "summary": "Javier Milei confirm\u00f3 que Scioli seguir\u00e1 en funciones durante su Gobierno.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 12:56:27 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "\u00daltimas noticias ",
        "title": "Milei anunci\u00f3 el cierre de la Secretar\u00eda de Comercio",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/29/89652-milei-anuncio-el-cierre-de-la-secretaria-de-comercio",
        "summary": "\"No tiene por qu\u00e9 estar haciendo eso de regular precios, me parece una aberraci\u00f3n eso\", sostuvo.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 21:41:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]