[
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "\u00daltimas noticias ",
        "title": "Milei viaja a Estados Unidos y suma actividades en su agenda",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/26/89518-milei-viaja-a-estados-unidos-y-suma-actividades-en-su-agenda",
        "summary": "El presidente electo tendr\u00e1 su primera escala en Nueva York y una segunda en Washington.",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 22:48:18 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "\u00daltimas noticias ",
        "title": "Milei viaja a Estados Unidos y suma actividades en su agenda",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/26/89518-milei-viaja-a-estados-unidos-y-suma-actividades-en-su-agenda",
        "summary": "El presidente electo tendr\u00e1 su primera escala en Nueva York y una segunda en Washington.",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 22:48:18 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "\u00daltimas noticias ",
        "title": "Milei concluy\u00f3 con su agenda en Nueva York y viaja a Washington para reunirse con emisarios del FMI y el Tesoro",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/27/89557-milei-concluyo-con-su-agenda-en-nueva-york-y-viaja-a-washington-para-reunirse-con-emisarios-del-fmi-y-el-tesoro",
        "summary": "El presidente electo finaliz\u00f3 con su agenda personal, en la que sum\u00f3 tambi\u00e9n un encuentro con el ex mandatario Bill Clinton.",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 23:29:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]