[
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Tecno/Ocio/Ciencia ",
        "title": "F\u00e1tima Fl\u00f3rez habl\u00f3 por primera vez tras el triunfo de Milei y cont\u00f3 qu\u00e9 rol cumplir\u00e1",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/20/89224-fatima-florez-hablo-por-primera-vez-tras-el-triunfo-de-milei-y-conto-que-rol-cumplira",
        "summary": "La futura primera dama remarc\u00f3 que est\u00e1 en plena organizaci\u00f3n de la temporada de verano y no confirm\u00f3 si vivir\u00e1 en la Quinta de Olivos junto al libertario.",
        "published": "Mon, 20 Nov 2023 16:04:22 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Tecno/Ocio/Ciencia ",
        "title": "F\u00e1tima Fl\u00f3rez habl\u00f3 por primera vez tras el triunfo de Milei y cont\u00f3 qu\u00e9 rol cumplir\u00e1",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/20/89224-fatima-florez-hablo-por-primera-vez-tras-el-triunfo-de-milei-y-conto-que-rol-cumplira",
        "summary": "La futura primera dama remarc\u00f3 que est\u00e1 en plena organizaci\u00f3n de la temporada de verano y no confirm\u00f3 si vivir\u00e1 en la Quinta de Olivos junto al libertario.",
        "published": "Mon, 20 Nov 2023 16:04:22 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Tecno/Ocio/Ciencia ",
        "title": "F\u00e1tima Fl\u00f3rez habl\u00f3 por primera vez tras el triunfo de Milei y cont\u00f3 qu\u00e9 rol cumplir\u00e1",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/20/89224-fatima-florez-hablo-por-primera-vez-tras-el-triunfo-de-milei-y-conto-que-rol-cumplira",
        "summary": "La futura primera dama remarc\u00f3 que est\u00e1 en plena organizaci\u00f3n de la temporada de verano y no confirm\u00f3 si vivir\u00e1 en la Quinta de Olivos junto al libertario.",
        "published": "Mon, 20 Nov 2023 16:04:22 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Tecno/Ocio/Ciencia ",
        "title": "F\u00e1tima Fl\u00f3rez habl\u00f3 por primera vez tras el triunfo de Milei y cont\u00f3 qu\u00e9 rol cumplir\u00e1",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/20/89224-fatima-florez-hablo-por-primera-vez-tras-el-triunfo-de-milei-y-conto-que-rol-cumplira",
        "summary": "La futura primera dama remarc\u00f3 que est\u00e1 en plena organizaci\u00f3n de la temporada de verano y no confirm\u00f3 si vivir\u00e1 en la Quinta de Olivos junto al libertario.",
        "published": "Mon, 20 Nov 2023 16:04:22 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]