[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Nacional",
        "title": "El embajador en Argentina cree que Javier Milei podr\u00eda flexibilizar las relaciones Mercosur-China",
        "link": "https://www.ambito.com/uruguay/el-embajador-argentina-cree-que-javier-milei-podria-flexibilizar-las-relaciones-mercosur-china-n5885058",
        "summary": "<p>Carlos Enciso consider\u00f3 que el nuevo gobierno electo argentino tendr\u00e1 una concepci\u00f3n m\u00e1s aperturista que el de Alberto Fern\u00e1ndez.</p>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 08:27:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Nacional",
        "title": "El embajador en Argentina cree que Javier Milei podr\u00eda flexibilizar las relaciones Mercosur-China",
        "link": "https://www.ambito.com/uruguay/el-embajador-argentina-cree-que-javier-milei-podria-flexibilizar-las-relaciones-mercosur-china-n5885058",
        "summary": "<p>Carlos Enciso consider\u00f3 que el nuevo gobierno electo argentino tendr\u00e1 una concepci\u00f3n m\u00e1s aperturista que el de Alberto Fern\u00e1ndez.</p>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 08:27:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]