[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Nacional",
        "title": "\u00bfQu\u00e9 piensa Luis Caputo, el elegido por Milei para Econom\u00eda, y c\u00f3mo impactar\u00eda en Uruguay?",
        "link": "https://www.ambito.com/uruguay/que-piensa-luis-caputo-el-elegido-milei-economia-y-como-impactaria-n5883745",
        "summary": "<p>La confirmaci\u00f3n de que el hombre de las filas de Mauricio Macri asuma el lineamiento econ\u00f3mico argentino apunta m\u00e1s hacia una unificaci\u00f3n del tipo de cambio que a la dolarizaci\u00f3n y el ajuste shock.</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 08:18:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Nacional",
        "title": "\u00bfQu\u00e9 piensa Luis Caputo, el elegido por Milei para Econom\u00eda, y c\u00f3mo impactar\u00eda en Uruguay?",
        "link": "https://www.ambito.com/uruguay/que-piensa-luis-caputo-el-elegido-milei-economia-y-como-impactaria-n5883745",
        "summary": "<p>La confirmaci\u00f3n de que el hombre de las filas de Mauricio Macri asuma el lineamiento econ\u00f3mico argentino apunta m\u00e1s hacia una unificaci\u00f3n del tipo de cambio que a la dolarizaci\u00f3n y el ajuste shock.</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 08:18:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Nacional",
        "title": "\u00bfQu\u00e9 piensa Luis Caputo, el elegido por Milei para Econom\u00eda, y c\u00f3mo impactar\u00eda en Uruguay?",
        "link": "https://www.ambito.com/uruguay/que-piensa-luis-caputo-el-elegido-milei-economia-y-como-impactaria-n5883745",
        "summary": "<p>La confirmaci\u00f3n de que el hombre de las filas de Mauricio Macri asuma el lineamiento econ\u00f3mico argentino apunta m\u00e1s hacia una unificaci\u00f3n del tipo de cambio que a la dolarizaci\u00f3n y el ajuste shock.</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 08:18:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]