[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Nacional",
        "title": "Lacalle Pou quiere un \"mano a mano\" con Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/uruguay/lacalle-pou-quiere-un-mano-mano-javier-milei-n5887555",
        "summary": "<p>El presidente asegur\u00f3 que espera poder reunirse con el mandatario electo de Argentina porque esa f\u00f3rmula \"a Uruguay le dio resultado\".</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 14:43:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Nacional",
        "title": "Lacalle Pou quiere un \"mano a mano\" con Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/uruguay/lacalle-pou-quiere-un-mano-mano-javier-milei-n5887555",
        "summary": "<p>El presidente asegur\u00f3 que espera poder reunirse con el mandatario electo de Argentina porque esa f\u00f3rmula \"a Uruguay le dio resultado\".</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 14:43:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Nacional",
        "title": "El gobierno de Milei eliminar\u00e1 trabas a las importaciones y puede beneficiar a exportadores uruguayos",
        "link": "https://www.ambito.com/uruguay/el-gobierno-milei-eliminara-trabas-las-importaciones-y-puede-beneficiar-exportadores-os-n5888783",
        "summary": "<p>La designada canciller de Argentina, Diana Mondino, anticip\u00f3 el fin de algunas medidas restrictivas que podr\u00edan repercutir en el pa\u00eds.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 17:09:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]