[
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "UltimasNoticias",
        "title": "Carlos Horacio Torrendell ser\u00e1 el secretario de Educaci\u00f3n de Javier Milei",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/carlos-horacio-torrendell-sera-el-secretario-de-educacion-de-javier-milei-nid30112023/",
        "summary": "El \u00e1rea depender\u00e1 del superministerio de Capital Humano, que tambi\u00e9n absorber\u00e1 Salud, Trabajo y Desarrollo Social, comandado por Sandra Pettovello",
        "published": "Fri, 01 Dec 2023 06:22:00 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]