[
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Pa\u00eds  ",
        "title": "Se suma el futuro ministro del Interior de Milei a la reuni\u00f3n de los gobernadores de UxP",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/28/411532-se-suma-el-futuro-ministro-del-interior-de-milei-a-la-reunion-de-los-gobernadores-de-uxp",
        "summary": "Guillermo Francos se sum\u00f3 a la cita en la sede porte\u00f1a del Banco Provincia, donde concurrieron los jefes provinciales del PJ -nueve gobernadores m\u00e1s dos de espacios aliados-. Que el nuevo lugar elegido sea la filial del Bapro le otorga protagonismo a Kicillof, uno de los posibles referentes de la oposici\u00f3n para el ciclo pol\u00edtico que se avecina.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 19:07:40 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Pa\u00eds  ",
        "title": "Se suma el futuro ministro del Interior de Milei a la reuni\u00f3n de los gobernadores de UxP",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/28/411532-se-suma-el-futuro-ministro-del-interior-de-milei-a-la-reunion-de-los-gobernadores-de-uxp",
        "summary": "Guillermo Francos se sum\u00f3 a la cita en la sede porte\u00f1a del Banco Provincia, donde concurrieron los jefes provinciales del PJ -nueve gobernadores m\u00e1s dos de espacios aliados-. Que el nuevo lugar elegido sea la filial del Bapro le otorga protagonismo a Kicillof, uno de los posibles referentes de la oposici\u00f3n para el ciclo pol\u00edtico que se avecina.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 19:07:40 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Pa\u00eds  ",
        "title": "Se suma el futuro ministro del Interior de Milei a la reuni\u00f3n de los gobernadores de UxP",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/28/411532-se-suma-el-futuro-ministro-del-interior-de-milei-a-la-reunion-de-los-gobernadores-de-uxp",
        "summary": "Guillermo Francos se sum\u00f3 a la cita en la sede porte\u00f1a del Banco Provincia, donde concurrieron los jefes provinciales del PJ -nueve gobernadores m\u00e1s dos de espacios aliados-. Que el nuevo lugar elegido sea la filial del Bapro le otorga protagonismo a Kicillof, uno de los posibles referentes de la oposici\u00f3n para el ciclo pol\u00edtico que se avecina.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 19:07:40 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Pa\u00eds  ",
        "title": "Qu\u00e9 es la estanflaci\u00f3n que anunci\u00f3 Milei para los primeros meses de su gobierno",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/29/411661-que-es-la-estanflacion-que-anuncio-milei-para-los-primeros-meses-de-su-gobierno",
        "summary": "\u201cVa a existir, porque cuando hagas el reordenamiento fiscal, eso va a impactar negativamente en la actividad econ\u00f3mica\", se\u00f1al\u00f3 el futuro presidente. \u00bfDe qu\u00e9 se trata?",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 16:02:08 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]