[
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Pa\u00eds  ",
        "title": "Admiten que la relaci\u00f3n de Milei con Villarruel est\u00e1 \u201cpr\u00e1cticamente rota\u201d",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/26/411311-admiten-que-la-relacion-de-milei-con-villarruel-esta-practicamente-rota",
        "summary": "M\u00e1s pronto que temprano se habr\u00edan roto los lazos por reuniones que mantuvo la vice electa y la incorporaci\u00f3n de Bullrich.",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 05:30:50 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Pa\u00eds  ",
        "title": "Admiten que la relaci\u00f3n de Milei con Villarruel est\u00e1 \u201cpr\u00e1cticamente rota\u201d",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/26/411311-admiten-que-la-relacion-de-milei-con-villarruel-esta-practicamente-rota",
        "summary": "M\u00e1s pronto que temprano se habr\u00edan roto los lazos por reuniones que mantuvo la vice electa y la incorporaci\u00f3n de Bullrich.",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 05:30:50 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Pa\u00eds  ",
        "title": "Se suma el futuro ministro del Interior de Milei a la reuni\u00f3n de los gobernadores de UxP",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/11/28/411532-se-suma-el-futuro-ministro-del-interior-de-milei-a-la-reunion-de-los-gobernadores-de-uxp",
        "summary": "Guillermo Francos se sum\u00f3 a la cita en la sede porte\u00f1a del Banco Provincia, donde concurrieron los jefes provinciales del PJ -nueve gobernadores m\u00e1s dos de espacios aliados-. Que el nuevo lugar elegido sea la filial del Bapro le otorga protagonismo a Kicillof, uno de los posibles referentes de la oposici\u00f3n para el ciclo pol\u00edtico que se avecina.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 19:07:40 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]