[
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Pa\u00eds  ",
        "title": "Asunci\u00f3n de Javier Milei: las figuras internacionales que confirmaron su presencia el 10 de diciembre",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/12/02/412088-asuncion-de-javier-milei-las-figuras-internacionales-que-confirmaron-su-presencia-el-10-de-diciembre",
        "summary": "Javier Milei asumir\u00e1 la Presidencia de la Naci\u00f3n el 10 de diciembre y distintos referentes internacionales ya aseguraron que viajar\u00e1n al pa\u00eds para asistir a la ceremonia.",
        "published": "Sat, 02 Dec 2023 20:15:10 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]