[
    {
        "news_paper": "NuevoDiarioWeb",
        "section": "El Pa\u00eds  ",
        "title": "En la asunci\u00f3n, Milei dar\u00e1 una oraci\u00f3n breve en el Congreso y luego un mensaje al p\u00fablico",
        "link": "https://www.nuevodiarioweb.com.ar/noticias/2023/12/02/412134-en-la-asuncion-milei-dara-una-oracion-breve-en-el-congreso-y-luego-un-mensaje-al-publico",
        "summary": "El ex canciller Jorge Faurie, quien oficia de organizador de la ceremonia, adelant\u00f3 que el mandatario electo tendr\u00e1 pocas palabras en el recinto, pero se pronunciar\u00e1 m\u00e1s extensamente al p\u00fablico.",
        "published": "Sun, 03 Dec 2023 01:38:34 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]