[
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Econom\u00eda ",
        "title": "Milei se qued\u00f3 por ahora sin el hombre que iba a presidir el Banco Central",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/25/89486-milei-se-quedo-por-ahora-sin-el-hombre-que-iba-a-presidir-el-banco-central",
        "summary": "",
        "published": "Sat, 25 Nov 2023 22:16:36 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Econom\u00eda ",
        "title": "Milei se qued\u00f3 por ahora sin el hombre que iba a presidir el Banco Central",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/25/89486-milei-se-quedo-por-ahora-sin-el-hombre-que-iba-a-presidir-el-banco-central",
        "summary": "",
        "published": "Sat, 25 Nov 2023 22:16:36 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Econom\u00eda ",
        "title": "Milei se qued\u00f3 por ahora sin el hombre que iba a presidir el Banco Central",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/25/89486-milei-se-quedo-por-ahora-sin-el-hombre-que-iba-a-presidir-el-banco-central",
        "summary": "",
        "published": "Sat, 25 Nov 2023 22:16:36 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "diariocronica",
        "section": "Econom\u00eda ",
        "title": "Milei anunci\u00f3 el cierre de la Secretar\u00eda de Comercio",
        "link": "https://www.diariocronica.com.ar/noticias/2023/11/29/89652-milei-anuncio-el-cierre-de-la-secretaria-de-comercio",
        "summary": "\"No tiene por qu\u00e9 estar haciendo eso de regular precios, me parece una aberraci\u00f3n eso\", sostuvo.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 21:41:57 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]