[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "La dolarizaci\u00f3n de Javier Milei se hace cada vez m\u00e1s lejana, \u00bfpor qu\u00e9?",
        "link": "https://www.ambito.com/finanzas/la-dolarizacion-javier-milei-se-hace-cada-vez-mas-lejana-por-que-n5887354",
        "summary": "<p class=\"p1\">La salida de Ocampo del BCRA parece ser el mayor indicio de que no habr\u00e1 dolarizaci\u00f3n en el corto plazo y el mercado lo anticipa.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 08:43:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "La dolarizaci\u00f3n de Javier Milei se hace cada vez m\u00e1s lejana, \u00bfpor qu\u00e9?",
        "link": "https://www.ambito.com/finanzas/la-dolarizacion-javier-milei-se-hace-cada-vez-mas-lejana-por-que-n5887354",
        "summary": "<p class=\"p1\">La salida de Ocampo del BCRA parece ser el mayor indicio de que no habr\u00e1 dolarizaci\u00f3n en el corto plazo y el mercado lo anticipa.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 08:43:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "La dolarizaci\u00f3n de Javier Milei se hace cada vez m\u00e1s lejana, \u00bfpor qu\u00e9?",
        "link": "https://www.ambito.com/finanzas/la-dolarizacion-javier-milei-se-hace-cada-vez-mas-lejana-por-que-n5887354",
        "summary": "<p class=\"p1\">La salida de Ocampo del BCRA parece ser el mayor indicio de que no habr\u00e1 dolarizaci\u00f3n en el corto plazo y el mercado lo anticipa.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 08:43:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]