[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Un ex asesor de Javier Milei habl\u00f3 sobre los plazos fijos y las Leliqs: qu\u00e9 dijo",
        "link": "https://www.ambito.com/finanzas/un-ex-asesor-javier-milei-hablo-los-plazos-fijos-y-la-leliq-que-dijo-n5885744",
        "summary": "<p>Uno de los hombres de confianza de Milei hasta hace pocos d\u00edas lanz\u00f3 pol\u00e9micas declaraciones sobre las posibles soluciones para las Leliqs y los plazos fijos.</p>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 15:48:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Econom\u00eda",
        "title": "Inversiones en la era de Javier Milei: cu\u00e1les son los bonos y acciones m\u00e1s atractivos",
        "link": "https://www.ambito.com/finanzas/inversiones-la-era-javier-milei-cuales-son-los-bonos-y-acciones-mas-atractivos-n5886770",
        "summary": "<p>El triunfo de Javier Milei en las elecciones plantea un nuevo escenario para los inversores, que deben recalcular su estrategia. \u00bfCu\u00e1les son las recomendaciones de los expertos?</p>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 16:34:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]