[
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "La CGT reuni\u00f3 a sus sindicatos y puso la guardia en alto con advertencias a Javier Milei",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/la-cgt-reune-a-sus-sindicatos-con-advertencias-a-javier-milei-nid23112023/",
        "summary": "Alert\u00f3 que no acpetar\u00e1 p\u00e9rdida de derechos ni que se dilaten las negociaciones paritarias y manifest\u00f3 su preocupaci\u00f3n por algunas medidas anunciadas, como la par\u00e1lisis de la obra p\u00fablica y la privatizaci\u00f3n de ferrocarriles y Aerol\u00edneas Argentinas",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:50:24 +0000",
        "tags": "Pol\u00edtica",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Patricia Bullrich ser\u00e1 la ministra de Seguridad de Milei",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-milei-nid23112023/",
        "summary": "La l\u00edder del Pro, que fue su rival en las elecciones generales, hizo un acuerdo para el balotaje; ya se hab\u00eda referido a la posibilidad de ocupar el cargo",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:08:20 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Mario Sar"
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Patricia Bullrich ser\u00e1 la ministra de Seguridad de Milei",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-milei-nid23112023/",
        "summary": "La l\u00edder del Pro, que fue su rival en las elecciones generales, hizo un acuerdo para el balotaje; ya se hab\u00eda referido a la posibilidad de ocupar el cargo",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:14:23 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Mario Sar"
    },
    {
        "news_paper": "Clarin",
        "section": "Pol\u00edtica",
        "title": "Javier Milei confirm\u00f3 a Patricia Bullrich como su ministra de Seguridad",
        "link": "https://www.lanacion.com.ar/politica/patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-milei-nid23112023/",
        "summary": "La l\u00edder del Pro, que fue su rival en las elecciones generales, hizo un acuerdo para el balotaje; ya se hab\u00eda referido a la posibilidad de ocupar el cargo",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:14:23 +0000",
        "tags": [
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": null,
                "label": null
            }
        ],
        "credit": "Mario Sar"
    }
]