[
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Deportes",
        "title": "Milei expres\u00f3 sus ganas de volver a la cancha de Boca si Palermo es DT",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647771-milei-palermo-boca.html",
        "summary": "\"Cuando Mart\u00edn Palermo se retir\u00f3 del f\u00fatbol en cancha de Boca, mi tristeza fue tan grande que ya nunca m\u00e1s volv\u00ed a la Bombonera. Si ahora vuelve como DT, me da unas ganas locas de volver...\", escribi\u00f3 el presidente electo en sus redes.",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 13:59:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AgenciaT\u00e9lam",
        "section": "Deportes",
        "title": "Milei expres\u00f3 sus ganas de volver a la cancha de Boca si Palermo es DT",
        "link": "https://www.telam.com.ar/notas/202311/647771-milei-palermo-boca.html",
        "summary": "\"Cuando Mart\u00edn Palermo se retir\u00f3 del f\u00fatbol en cancha de Boca, mi tristeza fue tan grande que ya nunca m\u00e1s volv\u00ed a la Bombonera. Si ahora vuelve como DT, me da unas ganas locas de volver...\", escribi\u00f3 el presidente electo en sus redes.",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 13:59:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]