[
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Massa gira 230 mil millones a las provincias para aguinaldos y le deja un bill\u00f3n en caja a Milei",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/massa-gira-230-mil-millones-a-las-provincias-para-aguinaldos-y-el-deja-un-billon-en-caja-a-milei/",
        "summary": "El ministro de Econom\u00eda recibi\u00f3 a los gobernadores y les garantiz\u00f3 el pago a trav\u00e9s de aportes del Tesoro.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 01:34:58 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Massa gira 230 mil millones a las provincias para aguinaldos y le deja un bill\u00f3n en caja a Milei",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/massa-gira-230-mil-millones-a-las-provincias-para-aguinaldos-y-el-deja-un-billon-en-caja-a-milei/",
        "summary": "El ministro de Econom\u00eda recibi\u00f3 a los gobernadores y les garantiz\u00f3 el pago a trav\u00e9s de aportes del Tesoro.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 01:34:58 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Milei confirm\u00f3 a Caputo y admiti\u00f3 que Patricia todav\u00eda no acepta Seguridad",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/milei-confirmo-a-caputo-y-admitio-que-bullrich-todavia-no-acepta-seguridad/",
        "summary": "Las dudas sobre la designaci\u00f3n de Bullrich fueron primicia de LPO. El presidente electo tambi\u00e9n confirm\u00f3 que Werthein y Scioli ser\u00e1n embajadores. Neg\u00f3 tensiones con Macri.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 11:31:07 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Manuel Adorni ser\u00eda el vocero de Milei y un peronista va de subsecretario de Medios",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/manuel-adorni-seria-el-vocero-de-milei-y-marcela-pagano-la-secretaria-de-medios/",
        "summary": "Eduardo Roust, que trabaj\u00f3 como vocero de Alberto Fern\u00e1ndez y Ruckauf, ser\u00eda el subsecretario de Medios.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 18:04:34 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]