[
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Werthein arrastr\u00f3 a Milei a una foto con Clinton y le mete ruido a la relaci\u00f3n con Trump",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/werthein-arrastro-a-milei-a-una-foto-con-clinton-y-le-mete-ruido-a-la-relacion-con-trump/",
        "summary": "El empresario le arm\u00f3 un almuerzo al libertario con el ex presidente, enemigo del republicano que ir\u00e1 por la Casa Blanca el a\u00f1o que viene.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 02:35:20 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Werthein arrastr\u00f3 a Milei a una foto con Clinton y le mete ruido a la relaci\u00f3n con Trump",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/werthein-arrastro-a-milei-a-una-foto-con-clinton-y-le-mete-ruido-a-la-relacion-con-trump/",
        "summary": "El empresario le arm\u00f3 un almuerzo al libertario con el ex presidente, enemigo del republicano que ir\u00e1 por la Casa Blanca el a\u00f1o que viene.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 02:35:20 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Macri ahora impulsa a Pichetto para Diputados, furioso con Milei: \"Si van con Randazzo le digo a Patricia que no asuma\"",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/macri-ahora-impulsa-a-pichetto-furioso-con-milei-si-van-con-randazzo-le-digo-a-patricia-que-no-asuma/",
        "summary": "\"Antes prefiero un kirchnerista\", le advirti\u00f3 el ex presidente, molesto porque el libertario no acept\u00f3 darle la presidencia de la C\u00e1mara de Diputados a Ritondo.",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 18:43:51 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]