[
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Manuel Adorni ser\u00e1 el vocero de Milei y un peronista va de subsecretario de Medios",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/manuel-adorni-seria-el-vocero-de-milei-y-marcela-pagano-la-secretaria-de-medios/",
        "summary": "Eduardo Roust, que trabaj\u00f3 como vocero de Alberto Fern\u00e1ndez y Ruckauf, ser\u00eda el subsecretario de Medios.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 18:04:34 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Manuel Adorni ser\u00e1 el vocero de Milei y un peronista va de subsecretario de Medios",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/manuel-adorni-seria-el-vocero-de-milei-y-marcela-pagano-la-secretaria-de-medios/",
        "summary": "Eduardo Roust, que trabaj\u00f3 como vocero de Alberto Fern\u00e1ndez y Ruckauf, ser\u00eda el subsecretario de Medios.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 18:04:34 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Manuel Adorni ser\u00e1 el vocero de Milei y un peronista va de subsecretario de Medios",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/manuel-adorni-seria-el-vocero-de-milei-y-marcela-pagano-la-secretaria-de-medios/",
        "summary": "Eduardo Roust, que trabaj\u00f3 como vocero de Alberto Fern\u00e1ndez y Ruckauf, ser\u00eda el subsecretario de Medios.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 18:04:34 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Manuel Adorni ser\u00e1 el vocero de Milei y un peronista va de subsecretario de Medios",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/manuel-adorni-seria-el-vocero-de-milei-y-marcela-pagano-la-secretaria-de-medios/",
        "summary": "Eduardo Roust, que trabaj\u00f3 como vocero de Alberto Fern\u00e1ndez y Ruckauf, ser\u00eda el subsecretario de Medios.",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 18:04:34 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "En el larretismo rechazan sumarse al gobierno de Milei: \"Nos votaron para ser oposici\u00f3n\"",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/en-el-larretismo-rechazan-sumarse-al-gobierno-de-milei-nos-votaron-para-ser-oposicion/",
        "summary": "Aseguran que no ser\u00e1n parte de un bloque con los libertarios, como propone parte del macrismo. \"Vamos a ser oposici\u00f3n constructiva, pero oposici\u00f3n\", dicen.",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 23:21:22 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]