[
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Los v\u00ednculos con la poderosa Lubavitch, la trama oculta del viaje de Milei a EEUU",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/milei/",
        "summary": "El presidente electo visitar\u00e1 la tumba de Menachem Mendel Schneerson, el l\u00edder del movimiento jas\u00eddico Jabad Lubavitch.",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 21:30:46 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Fue primicia de LPO: Mondino confirm\u00f3 que Scioli ser\u00e1 el embajador de Milei en Brasil",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/mondino-confirmo-que-scioli-sera-el-embajador-de-milei-en-brasil/",
        "summary": "La designada canciller indic\u00f3 que \"la voluntad\" es que el ex gobernador siga en su cargo despu\u00e9s del 10 de diciembre.",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 15:53:36 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Milei designa al mismo director de ceremonial que tuvo Macri",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/milei-desgina-al-director-de-ceremonial-de-macri-y-cristina/",
        "summary": "Es Dar\u00edo Lucas, que tambi\u00e9n trabaj\u00f3 como diplom\u00e1tico de carrera en el gobierno de Cistina y tendr\u00e1 a cargo el protocolo presidencial.",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 21:42:02 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]