[
    {
        "news_paper": "lapoliticaonline",
        "section": " Pol\u00edtica",
        "title": "Zulemita revel\u00f3 que Menem respald\u00f3 a Milei: \"Tiene condiciones para la pol\u00edtica, puede ser presidente\"",
        "link": "https://www.lapoliticaonline.com/politica/zulemita-revelo-que-martin-menem-junto-a-milei-con-carlos-saul/",
        "summary": "Lo hizo en sus redes sociales, donde anticip\u00f3 la designaci\u00f3n de su primo como presidente de la C\u00e1mara de Diputados.",
        "published": "Sat, 02 Dec 2023 18:26:24 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]