[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Deportes",
        "title": "Javier Milei y otro gui\u00f1o a la oposici\u00f3n en Boca: \u201cCon Palermo como DT, me da unas ganas locas de volver\u201d",
        "link": "https://442.perfil.com/noticias/futbol/javier-milei-y-otro-guino-a-la-oposicion-en-boca-con-palermo-como-dt-me-da-unas-ganas-locas-de-volver.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei Mart\u00edn Palermo Boca\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/26/trim/540/304/javier-milei-martin-palermo-boca-1706570.jpg\" /></p>El presidente electo se refiri\u00f3 a la posibilidad de volver a La Bombonera en caso de que la f\u00f3rmula de Ibarra y Macri se imponga en las elecciones.\n <a href=\"https://442.perfil.com/noticias/futbol/javier-milei-y-otro-guino-a-la-oposicion-en-boca-con-palermo-como-dt-me-da-unas-ganas-locas-de-volver.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 13:42:21 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Deportes",
        "title": "Javier Milei y otro gui\u00f1o a la oposici\u00f3n en Boca: \u201cCon Palermo como DT, me da unas ganas locas de volver\u201d",
        "link": "https://442.perfil.com/noticias/futbol/javier-milei-y-otro-guino-a-la-oposicion-en-boca-con-palermo-como-dt-me-da-unas-ganas-locas-de-volver.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei Mart\u00edn Palermo Boca\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/26/trim/540/304/javier-milei-martin-palermo-boca-1706570.jpg\" /></p>El presidente electo se refiri\u00f3 a la posibilidad de volver a La Bombonera en caso de que la f\u00f3rmula de Ibarra y Macri se imponga en las elecciones.\n <a href=\"https://442.perfil.com/noticias/futbol/javier-milei-y-otro-guino-a-la-oposicion-en-boca-con-palermo-como-dt-me-da-unas-ganas-locas-de-volver.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 13:42:21 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "Deportes",
        "title": "Riquelme le respondi\u00f3 a Javier Milei tras su apoyo a Macri para las elecciones en Boca: \"Si sos hincha de tu club, no pod\u00e9s cambiar nunca\"",
        "link": "https://442.perfil.com/noticias/futbol/riquelme-le-respondio-a-javier-milei-tras-su-apoyo-a-macri-para-las-elecciones-en-boca-si-sos-hincha-de-tu-club-no-podes-cambiar-nunca.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Riquelme vs Milei\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/27/trim/540/304/riquelme-vs-milei-1707478.jpg\" /></p>El actual vice del Xeneize se refiri\u00f3 a la frase del presidente electo de la Naci\u00f3n, quien expres\u00f3 su deseo de que la oposici\u00f3n se imponga en los comicios del pr\u00f3ximo 3 de diciembre.\n <a href=\"https://442.perfil.com/noticias/futbol/riquelme-le-respondio-a-javier-milei-tras-su-apoyo-a-macri-para-las-elecciones-en-boca-si-sos-hincha-de-tu-club-no-podes-cambiar-nunca.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 22:51:03 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]