[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Las razones por las que Javier Milei eligi\u00f3 a Luis Caputo como ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/las-razones-las-que-javier-milei-eligio-luis-caputo-como-ministro-n5887179",
        "summary": "<p>El presidente electo habl\u00f3 en su regreso al pa\u00eds tras su gira a EEUU a pocos d\u00edas de asumir. En declaraciones con distintos medios, explic\u00f3 por qu\u00e9 considera \"valioso\" al elegido ministro de econom\u00eda.</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 08:14:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "A d\u00edas de la asunci\u00f3n de Javier Milei, el Gobierno confirm\u00f3 aumento salarial del 19% para empleados p\u00fablicos",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/a-dias-la-asuncion-javier-milei-el-gobierno-confirmo-aumento-salarial-del-19-empleados-publicos-n5887182",
        "summary": "<p>Adem\u00e1s, el Decreto presidencial tambi\u00e9n incrementa los montos mensuales del Premio Estimulo a la Asistencia. Los detalles en la nota.</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 08:54:03 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "El Gabinete de Javier Milei: uno por uno, las bajas y los nombres confirmados",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/el-gabinete-javier-milei-quienes-formaran-su-equipo-gobierno-n5880019",
        "summary": "<p>El presidente electo empez\u00f3 a delinear su equipo de gobierno. Qui\u00e9nes son los confirmados y cu\u00e1les son los nombres en danza.</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 09:56:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Dudas y certezas sobre c\u00f3mo ser\u00e1 la econom\u00eda en los primeros meses del gobierno de Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/dudas-y-certezas-como-sera-la-los-primeros-meses-del-gobierno-javier-milei-n5887940",
        "summary": "<p>La historia indica que cualquier correcci\u00f3n de los precios relativos lleva inevitablemente a mayor inflaci\u00f3n. \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1n esos duros primeros seis meses seg\u00fan los economistas?</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 20:59:36 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]