[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Milei adelant\u00f3 que el 11 de diciembre enviar\u00e1 leyes al Congreso para reformar el Estado y llamar\u00e1 a extraordinarias",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/milei-adelanto-que-llamara-extraordinarias-tratar-un-paquete-leyes-reforma-del-estado-n5885139",
        "summary": "<p>El presidente electo, <strong>Javier Milei,</strong> adelant\u00f3 que el d\u00eda posterior a su asunci\u00f3n enviar\u00e1 un <strong>paquete de leyes al Congreso</strong> para reformar el Estado. Y confirm\u00f3 que convocar\u00e1n a sesiones extraordinarias.</p>",
        "published": "Sun, 26 Nov 2023 21:14:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Un ex asesor de Javier Milei habl\u00f3 sobre los plazos fijos y la Leliq: qu\u00e9 dijo",
        "link": "https://www.ambito.com/finanzas/un-ex-asesor-javier-milei-hablo-los-plazos-fijos-y-la-leliq-que-dijo-n5885744",
        "summary": "<p>Uno de los hombres de confianza de Milei hasta hace pocos d\u00edas lanz\u00f3 pol\u00e9micas declaraciones sobre las posibles soluciones para las Leliq y los plazos fijos.</p>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 15:48:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "La agenda de Milei para este martes: reuni\u00f3n con el FMI y encuentro con funcionarios del Tesoro",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/la-agenda-milei-este-martes-reunion-el-fmi-y-encuentro-funcionarios-del-tesoro-n5885980",
        "summary": "<p>El presidente electo culmin\u00f3 su gira por Nueva York y parti\u00f3 hacia la capital estadounidense. All\u00ed ser\u00e1 recibido por representantes del Fondo y del Tesoro.</p>",
        "published": "Mon, 27 Nov 2023 20:39:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]