[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "La UIA celebra su Conferencia Anual y espera la palabra de Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/la-uia-celebra-su-conferencia-anual-y-espera-la-palabra-javier-milei-n5886673",
        "summary": "<p>La 29\u00ba Conferencia de la entidad se llevar\u00e1 a cabo en el Centro de Convenciones de la Ciudad de Buenos Aires bajo el lema \u201cHay industria, hay futuro\u201d.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 07:39:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "La UIA celebra su Conferencia Anual y espera la palabra de Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/la-uia-celebra-su-conferencia-anual-y-espera-la-palabra-javier-milei-n5886673",
        "summary": "<p>La 29\u00ba Conferencia de la entidad se llevar\u00e1 a cabo en el Centro de Convenciones de la Ciudad de Buenos Aires bajo el lema \u201cHay industria, hay futuro\u201d.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 07:39:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "La dolarizaci\u00f3n de Javier Milei se hace cada vez m\u00e1s lejana, \u00bfpor qu\u00e9?",
        "link": "https://www.ambito.com/finanzas/la-dolarizacion-javier-milei-se-hace-cada-vez-mas-lejana-por-que-n5887354",
        "summary": "<p class=\"p1\">La salida de Ocampo del BCRA parece ser el mayor indicio de que no habr\u00e1 dolarizaci\u00f3n en el corto plazo y el mercado lo anticipa.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 08:43:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Javier Milei tendr\u00e1 un Comando Unificado de Seguridad: qui\u00e9n estar\u00e1 de la custodia presidencial",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/javier-milei-tendra-un-comando-unificado-seguridad-quien-estara-la-custodia-presidencial-n5888195",
        "summary": "<p>La medida fue adoptada a trav\u00e9s de la Resoluci\u00f3n 890/2023 del Ministerio de Seguridad, publicada este jueves en el Bolet\u00edn Oficial.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 09:35:34 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Javier Milei confirm\u00f3 a Carlos Horacio Torrendell como secretario de Educaci\u00f3n",
        "link": "https://www.ambito.com/javier-milei-confirmo-carlos-horacio-torrendel-como-secretario-educacion-n5888982",
        "summary": "<p>La Oficina del Presidente Electo confirm\u00f3 qui\u00e9n estar\u00e1 a cargo de la cartera que ahora volver\u00e1 a ser una Secretar\u00eda. El elegido es profesor y miembro del Consejo Directivo de la UCA.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 20:32:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]