[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "El equipo laboral de Milei se reuni\u00f3 con Kelly Olmos y prometi\u00f3 no echar al personal",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/el-equipo-laboral-milei-se-reunio-kelly-olmos-y-prometio-no-echar-al-personal-n5883442",
        "summary": "<p>Los abogados Omar Yas\u00edn y Horacio Pitrau se perfilan como t\u00e1ndem a cargo de la cartera laboral, tanto paritarias como conflictos. Mor\u00f3n volver\u00eda a la SRT.</p>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 21:25:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Qu\u00e9 dec\u00eda Milei sobre Caputo, su posible ministro de Econom\u00eda",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/que-decia-milei-caputo-su-posible-ministro-economia-n5883590",
        "summary": "<p>En las \u00faltimas horas no faltaron quienes recordaron las duras cr\u00edticas que el presidente electo <strong>Javier Milei </strong>propin\u00f3, hace alg\u00fan tiempo, contra quien podr\u00eda convertirse en funcionario de su gobierno a partir del 10 de diciembre.</p>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 09:12:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Javier Milei, Conan y el resto de sus perros: la foto con IA que poste\u00f3 en Instagram",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/javier-milei-conan-y-el-resto-sus-perros-la-foto-ia-que-posteo-instagram-n5883924",
        "summary": "<p>El presidente electo subi\u00f3 una imagen  con inteligencia artificial en sus redes sociales oficiales donde se muestra junto a sus cinco perros. </p>",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 13:54:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]