[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Gabinete de Javier Milei: Mar\u00eda Eugenia Talerico confirm\u00f3 que no estar\u00e1 al frente de Migraciones",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/gabinete-javier-milei-maria-eugenia-talerico-confirmo-que-no-estara-al-frente-migraciones-n5890537",
        "summary": "<p>A una semana de asumir la Presidencia, se conocieron m\u00e1s novedades en el armado del Gabinete del nuevo gobierno. Ultiman detalles del equipo de gesti\u00f3n que acompa\u00f1ar\u00e1 a Milei.</p>",
        "published": "Sun, 03 Dec 2023 12:56:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]