[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "El Gabinete de Javier Milei: uno por uno, las bajas y los nombres confirmados",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/el-gabinete-javier-milei-quienes-formaran-su-equipo-gobierno-n5880019",
        "summary": "<p>El presidente electo empez\u00f3 a delinear su equipo de gobierno. Qui\u00e9nes son los confirmados y cu\u00e1les son los nombres en danza.</p>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 08:32:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Aumentos diciembre: uno por uno, los pautados y las dudas al asumir Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/aumentos-diciembre-uno-uno-los-pautados-y-las-dudas-al-asumir-javier-milei-n5885633",
        "summary": "<p>Algunos aumentos que ya estaban pautados se cerrar\u00e1n con la gesti\u00f3n actual, otros se mantendr\u00e1n hasta fin del mes y ser\u00e1 tarea de Javier Milei resolver finalmente qu\u00e9 es lo que ocurrir\u00e1 con los precios regulados.</p>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 09:08:56 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Asamblea Legislativa proclamar\u00e1 a la f\u00f3rmula Javier Milei y Victoria Villarruel",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/asamblea-legislativa-proclamara-la-formula-javier-milei-y-victoria-villarruel-n5886914",
        "summary": "<p>La reuni\u00f3n fue convocada por la vicepresidenta Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, quien encabezar\u00e1 la apertura de la Asamblea que confirmar\u00e1 la victoria de la f\u00f3rmula de La Libertad Avanza.</p>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 19:06:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]