[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Patricia Bullrich fue confirmada como ministra de Seguridad de Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/patricia-bullrich-fue-confirmada-como-ministra-seguridad-javier-milei-n5883292",
        "summary": "<p>La presidenta del PRO volver\u00e1 a la cartera de Seguridad, de la que estuvo a cargo durante el mandato de Mauricio Macri entre 2015 y 2019.</p>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 18:59:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Portada",
        "title": "Marcha atr\u00e1s: finalmente Javier Milei viajar\u00e1 a Estados Unidos",
        "link": "https://www.ambito.com/politica/javier-milei-cancelo-su-viaje-estados-unidos-n5883248",
        "summary": "<p>En las \u00faltimas horas LLA hab\u00eda confirmado la baja del viaje. En un momento de alta volatilidad pol\u00edtica por los nombres del gabinete, desde el entorno del presidente electo reconfirmaron que si ir\u00e1 a Nueva York.</p>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 18:22:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]