[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Deportes",
        "title": "Tras la victoria de Milei, Thelma Fard\u00edn pidi\u00f3 que cesen las agresiones: \"Me quieren exiliada\"",
        "link": "https://www.ambito.com/espectaculos/tras-la-victoria-milei-thelma-fardin-pidio-que-cesen-las-agresiones-me-quieren-exiliada-n5882366",
        "summary": "<p>La actriz reflexion\u00f3 sobre el presente pol\u00edtico del pa\u00eds y dese\u00f3 \"tiempos mejores para todos, sobre todo para los m\u00e1s vulnerables\".</p>",
        "published": "Wed, 22 Nov 2023 19:04:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "Deportes",
        "title": "Tras la victoria de Milei, Thelma Fard\u00edn pidi\u00f3 que cesen las agresiones: \"Me quieren exiliada\"",
        "link": "https://www.ambito.com/espectaculos/tras-la-victoria-milei-thelma-fardin-pidio-que-cesen-las-agresiones-me-quieren-exiliada-n5882366",
        "summary": "<p>La actriz reflexion\u00f3 sobre el presente pol\u00edtico del pa\u00eds y dese\u00f3 \"tiempos mejores para todos, sobre todo para los m\u00e1s vulnerables\".</p>",
        "published": "Wed, 22 Nov 2023 19:04:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]