[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "\u00daltimasnoticias",
        "title": "Tipo de cambio real sigue en baja: \u00bfqu\u00e9 se prev\u00e9 con Milei?",
        "link": "https://www.ambito.com/tipo-cambio-real-sigue-baja-que-se-preve-milei-n5888026",
        "summary": "<p class=\"ignore-parser\">El tipo de cambio real multilateral profundiz\u00f3 su ca\u00edda en las \u00faltimas semanas y se mantuvo en m\u00ednimos desde 2017. Analistas advierten que acumula un atraso del 69% respecto a la inflaci\u00f3n en la gesti\u00f3n actual.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 08:06:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "\u00daltimasnoticias",
        "title": "Tipo de cambio real sigue en baja: \u00bfqu\u00e9 se prev\u00e9 con Milei?",
        "link": "https://www.ambito.com/tipo-cambio-real-sigue-baja-que-se-preve-milei-n5888026",
        "summary": "<p class=\"ignore-parser\">El tipo de cambio real multilateral profundiz\u00f3 su ca\u00edda en las \u00faltimas semanas y se mantuvo en m\u00ednimos desde 2017. Analistas advierten que acumula un atraso del 69% respecto a la inflaci\u00f3n en la gesti\u00f3n actual.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 08:06:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "\u00daltimasnoticias",
        "title": "Tipo de cambio real sigue en baja: \u00bfqu\u00e9 se prev\u00e9 con Milei?",
        "link": "https://www.ambito.com/tipo-cambio-real-sigue-baja-que-se-preve-milei-n5888026",
        "summary": "<p class=\"ignore-parser\">El tipo de cambio real multilateral profundiz\u00f3 su ca\u00edda en las \u00faltimas semanas y se mantuvo en m\u00ednimos desde 2017. Analistas advierten que acumula un atraso del 69% respecto a la inflaci\u00f3n en la gesti\u00f3n actual.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 08:06:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "\u00daltimasnoticias",
        "title": "Ovejero, referente industrial de Milei: \"No vamos a cometer un industricidio\"",
        "link": "https://www.ambito.com/energia/ovejero-referente-industrial-milei-no-vamos-cometer-un-industricidio-n5888832",
        "summary": "<p>El ex General Motors particip\u00f3 de la convenci\u00f3n anual de la UIA. Si bien los empresarios le transmitieron sus preocupaciones, asegur\u00f3 que no est\u00e1 confirmado que vaya a encabezar la Secretar\u00eda de Industria.</p>",
        "published": "Thu, 30 Nov 2023 17:47:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]