[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "\u00daltimasnoticias",
        "title": "Dudas y certezas sobre c\u00f3mo ser\u00e1 la econom\u00eda en los primeros meses del gobierno de Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/dudas-y-certezas-como-sera-la-los-primeros-meses-del-gobierno-javier-milei-n5887940",
        "summary": "<p>La historia indica que cualquier correcci\u00f3n de los precios relativos lleva inevitablemente a mayor inflaci\u00f3n. \u00bfC\u00f3mo ser\u00e1n esos duros primeros seis meses seg\u00fan los economistas?</p>",
        "published": "Wed, 29 Nov 2023 20:59:36 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]