[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "\u00daltimasnoticias",
        "title": "Qu\u00e9 se\u00f1ales de Milei espera el mercado y en qu\u00e9 invertir antes de que asuma",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/que-senales-milei-espera-el-mercado-y-que-invertir-antes-que-asuma-n5889600",
        "summary": "<p>El mercado especula con cu\u00e1les ser\u00e1n las primeras medidas de Javier Milei. Durante esta transici\u00f3n hubo movimientos proyectando diversos escenarios. \u00c1mbito analiz\u00f3 cu\u00e1les fueron.</p>",
        "published": "Fri, 01 Dec 2023 17:09:00 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]