[
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "\u00daltimasnoticias",
        "title": "Aumentos diciembre: uno por uno, los pautados y las dudas al asumir Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/aumentos-diciembre-uno-uno-los-pautados-y-las-dudas-al-asumir-javier-milei-n5885633",
        "summary": "<p>Algunos aumentos que ya estaban pautados se cerrar\u00e1n con la gesti\u00f3n actual, otros se mantendr\u00e1n hasta fin del mes y ser\u00e1 tarea de Javier Milei resolver finalmente qu\u00e9 es lo que ocurrir\u00e1 con los precios regulados.</p>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 09:08:56 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "AmbitoFinanciero",
        "section": "\u00daltimasnoticias",
        "title": "Aumentos diciembre: uno por uno, los pautados y las dudas al asumir Javier Milei",
        "link": "https://www.ambito.com/economia/aumentos-diciembre-uno-uno-los-pautados-y-las-dudas-al-asumir-javier-milei-n5885633",
        "summary": "<p>Algunos aumentos que ya estaban pautados se cerrar\u00e1n con la gesti\u00f3n actual, otros se mantendr\u00e1n hasta fin del mes y ser\u00e1 tarea de Javier Milei resolver finalmente qu\u00e9 es lo que ocurrir\u00e1 con los precios regulados.</p>",
        "published": "Tue, 28 Nov 2023 09:08:56 -0300",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]