[
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "El Pa\u00eds y El Mundo ",
        "title": "Patricia Bullrich ser\u00e1 ministra de Seguridad en el gobierno de Milei",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/24/812118-patricia-bullrich-sera-ministra-de-seguridad-en-el-gobierno-de-milei",
        "summary": "La titular del PRO finalmente acept\u00f3 volver al Ministerio que condujo en la gesti\u00f3n de Macri. Expectativa por los espacios de poder en la administraci\u00f3n libertaria",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 09:02:10 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "ElTerritorio",
        "section": "El Pa\u00eds y El Mundo ",
        "title": "Patricia Bullrich ser\u00e1 ministra de Seguridad en el gobierno de Milei",
        "link": "https://www.elterritorio.com.ar/noticias/2023/11/24/812118-patricia-bullrich-sera-ministra-de-seguridad-en-el-gobierno-de-milei",
        "summary": "La titular del PRO finalmente acept\u00f3 volver al Ministerio que condujo en la gesti\u00f3n de Macri. Expectativa por los espacios de poder en la administraci\u00f3n libertaria",
        "published": "Fri, 24 Nov 2023 09:02:10 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    }
]