[
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Patricia Bullrich ser\u00e1 la ministra de Seguridad de Javier Milei",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-javier-milei.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei y Patricia Bullrich 1 g_20231025\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/10/25/trim/540/304/javier-milei-y-patricia-bullrich-1-g20231025-1683900.jpg\" /></p>Luego de reconocer que no volver\u00eda a la cartera, la referente del PRO regresa al sill\u00f3n que supo ocupar entre 2015 y 2019.  <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/politica/patricia-bullrich-sera-la-ministra-de-seguridad-de-javier-milei.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:12:36 GMT",
        "tags": "",
        "credit": ""
    },
    {
        "news_paper": "Perfil",
        "section": "\u00daltimoMomento",
        "title": "Nueva encuesta: Cu\u00e1l es la imagen de Milei a una semana de ser electo",
        "link": "https://www.perfil.com/noticias/cordoba/nueva-encuesta-cual-es-la-imagen-de-milei-a-una-semana-de-ser-electo.phtml",
        "summary": "<p><img alt=\"Javier Milei - Encuesta de Opini\u00f3n\" src=\"https://fotos.perfil.com/2023/11/23/trim/540/304/javier-milei-encuesta-de-opinion-1705284.jpg\" /></p>El sondeo lo realiz\u00f3 CB Consultora Opini\u00f3n P\u00fablica, una de las firmas que adelant\u00f3 el triunfo del libertario en el balotaje. Javier Milei alcanza un 59% de imagen positiva y un 47,3% de los encuestados manifiesta tener muchas expectativas con respecto a su futura gesti\u00f3n presidencial.\n <a href=\"https://www.perfil.com/noticias/cordoba/nueva-encuesta-cual-es-la-imagen-de-milei-a-una-semana-de-ser-electo.phtml\">Leer m\u00e1s</a>",
        "published": "Thu, 23 Nov 2023 22:28:06 GMT",
        "tags": [
            {
                "term": "CB Consultora",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/cb-consultora",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Javier Milei",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/javier-milei",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Sergio Massa",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/sergio-massa",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Opini\u00f3n P\u00fablica",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/opinion-publica",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Encuestas",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/encuestas",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Resultados",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/resultados",
                "label": null
            },
            {
                "term": "Pol\u00edtica",
                "scheme": "https://www.perfil.com/tags/politica",
                "label": null
            }
        ],
        "credit": ""
    }
]